[{"pk": 3675, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "E797CQc6t0Y", "archivo": "", "descripcion": "Ciudad de M\u00e9xico, 22/05/2016. Veintid\u00f3s docentes; 22 maneras diferentes de decir: \u00a1 No le temo al despido !", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "tania", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2016-05-22 13:10:53", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Voces de resistencia", "fecha_modificacion": "2016-05-23 11:47:37", "categoria": 6, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "CNTE, maestros, reforma magisterial, SEP", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "tania", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por tania en 2016-05-22T13:10:53.410044\nEditado por tania en 2016-05-22T13:16:19.320031\nPublicado por tania en 2016-05-22T13:20:08.547755\nAnclado  por josecarlo en 2016-05-23T11:47:37.124550", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "voces-de-resistencia", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2016-05-22 13:10:53", "usuario_modificacion": "tania", "camara": null}}, {"pk": 3655, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "TeKC2notx_E", "archivo": "", "descripcion": "Ciudad de M\u00e9xico, 20 de mayo de 2016. Por amenazas de desalojo, integrantes de la CNTE mueven plant\u00f3n de Gobernaci\u00f3n y se instalan frente a la SEP.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2016-05-21 00:52:35", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Por amenaza de desalojo, CNTE cambia plant\u00f3n", "fecha_modificacion": "2016-05-21 00:54:45", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "CCnte Segob ssep", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2016-05-21T00:52:35.208067\nEditado por josecarlo en 2016-05-21T00:53:15.189673\nEditado por josecarlo en 2016-05-21T00:54:06.455033\nPublicado por josecarlo en 2016-05-21T00:54:34.589158\nAnclado  por josecarlo en 2016-05-21T00:54:45.119251", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "por-amenaza-de-desalojo-cnte-cambia-planton", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2016-05-21 00:52:35", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 3449, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "Idchb4xVh2M", "archivo": "", "descripcion": "Dejamos aqu\u00ed un documental elaborado por el Instituto Nacional de Antropolog\u00eda e Historia, sobre la vida de este importante guerrero y sabio, mejor conocido como \"el Rey poeta\".", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "aleyda", "captura_video_start": null, "tipo": 3, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2016-04-28 12:38:35", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Nezathualc\u00f3yotl naci\u00f3 el 28 de abril de 1402, hace 614 a\u00f1os", "fecha_modificacion": "2016-04-28 12:43:29", "categoria": 9, "reportero": null, "micrositio": "semanal", "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "aleyda", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por aleyda en 2016-04-28T12:38:35.180042\nPublicado por aleyda en 2016-04-28T12:39:31.102926\nEditado por aleyda en 2016-04-28T12:40:21.960847\nEditado por aleyda en 2016-04-28T12:43:29.853627", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "nezathualcoyotl-nacio-el-28-de-abril-de-1402-hace-61-anos", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2016-04-28 12:38:35", "usuario_modificacion": "aleyda", "camara": null}}, {"pk": 3411, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "w7wJlx2pbIQ", "archivo": "", "descripcion": "Ciudad de M\u00e9xico, 25/04/2016. Madres y padres de los 43 estudiantes de Ayotzinapa ofrecen conferencia de prensa en el Centro de Derechos Humanos Miguel Agust\u00edn Pro Ju\u00e1rez", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "tania", "captura_video_start": null, "tipo": 4, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2016-04-25 12:32:10", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Padres de los estudiantes de Ayotzinapa ofrecen conferencia de prensa", "fecha_modificacion": "2016-04-25 12:32:40", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Ayotzinapa, giei, Miguel Agust\u00edn Pro", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "tania", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por tania en 2016-04-25T12:32:10.129259\nPublicado por tania en 2016-04-25T12:32:26.602359\nAnclado  por tania en 2016-04-25T12:32:40.776116", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "padres-de-los-estudiantes-de-ayotzinapa-ofrecen-conferencia-de-prensa", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2016-04-25 12:32:10", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 3405, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "q01SgCzbdyI", "archivo": "", "descripcion": "Ciudad de M\u00e9xico, 24/04/2016. La Comisi\u00f3n Mexicana de Defensa y Promoci\u00f3n de Derechos Humanos presenta en vivo el segundo informe del GIEI", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "tania", "captura_video_start": null, "tipo": 4, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2016-04-24 10:40:32", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Presentaci\u00f3n del segundo informe del GIEI", "fecha_modificacion": "2016-04-24 11:10:44", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Ayotzinapa, giei, Segundo Informe", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "tania", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por tania en 2016-04-24T10:40:32.901431\nEditado por tania en 2016-04-24T10:40:59.673067\nEditado por tania en 2016-04-24T10:49:59.094869\nEditado por tania en 2016-04-24T10:54:07.212075\nPublicado por tania en 2016-04-24T10:57:23.239580\nAnclado  por tania en 2016-04-24T10:58:24.947221\nEditado por tania en 2016-04-24T11:10:44.917939", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "presentacion-del-segundo-informe-del-giei", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2016-04-24 10:40:32", "usuario_modificacion": "tania", "camara": null}}, {"pk": 3397, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "1QtH7rTLlLs", "archivo": "", "descripcion": "Ciudad de M\u00e9xico, 23 de abril de 2016. En el video se ve a los polic\u00edas golpeando a tres hombres que ya tienen sometidos, esposados y de rodillas.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "mildred", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2016-04-23 10:04:14", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Polic\u00eda Bancaria tortura a detenidos por presunto robo a Liverpool", "fecha_modificacion": "2016-04-23 10:05:20", "categoria": 5, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Robo tortura", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "mildred", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por mildred en 2016-04-23T10:04:14.455340\nPublicado por mildred en 2016-04-23T10:04:31.522471\nEditado por mildred en 2016-04-23T10:05:20.409798", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "policia-bancaria-tortura-a-detenidos-por-presunto-robo-a-liverpool", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2016-04-23 10:04:14", "usuario_modificacion": "mildred", "camara": null}}, {"pk": 3325, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "3EXCe_5T-v0", "archivo": "", "descripcion": "El Grupo de Acci\u00f3n por los Derechos Humanos y la Justicia Social lanza este video con tres de las v\u00edctimas m\u00e1s ic\u00f3nicas de la violencia sexual en M\u00e9xico: Yakiri Rubio, Andrea Noel y Gabriela Nava.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "rociovideo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2016-04-18 12:58:26", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": "", "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Campa\u00f1a \"No te calles\" contra el acoso y abuso sexual", "fecha_modificacion": "2016-04-18 15:23:26", "categoria": 8, "reportero": null, "micrositio": "letraese", "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "rociovideo", "clip_original": null, "observaciones": "Creado por rociovideo en 2016-04-18T12:58:26.710336\r\nPublicado por rociovideo en 2016-04-18T12:58:40.786639\nPublicado por amanda en 2016-04-18T15:23:26.292913", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "campana-no-te-calles-contra-el-acoso-y-abuso-sexual", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2016-04-18 12:58:26", "usuario_modificacion": "amanda", "camara": null}}, {"pk": 3241, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "3nO11KbKXdg", "archivo": "", "descripcion": "Campa\u00f1a desarrollada por la Sociedad Mexicana Pro Derechos de la Mujer (Semillas) para concientizar sobre la violencia en la m\u00fasica.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "rociovideo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2016-04-06 21:12:38", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": "", "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Campa\u00f1a Sin Darnos Cuenta", "fecha_modificacion": "2016-04-18 15:23:32", "categoria": 8, "reportero": null, "micrositio": "letraese", "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "rociovideo", "clip_original": null, "observaciones": "Creado por rociovideo en 2016-04-06T21:12:38.302856\r\nPublicado por rociovideo en 2016-04-06T21:14:05.229404\nPublicado por amanda en 2016-04-18T15:23:32.478555", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "campana-sin-darnos-cuenta", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2016-04-06 21:12:38", "usuario_modificacion": "amanda", "camara": null}}, {"pk": 3225, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "LRmuchsFkDo", "archivo": "", "descripcion": "Extraordinaria explosi\u00f3n del Volc\u00e1n Popocat\u00e9petl del 3 de abril 2016", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 4, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2016-04-04 20:57:55", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Extraordinaria explosi\u00f3n del Volc\u00e1n Popocat\u00e9petl del 3 de abril 2016", "fecha_modificacion": "2016-04-04 21:03:14", "categoria": 7, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Explosi\u00f3n Popocat\u00e9petl Volc\u00e1n", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2016-04-04T20:57:55.408214\nEditado por josecarlo en 2016-04-04T21:03:06.461477\nPublicado por josecarlo en 2016-04-04T21:03:14.309919", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "extraordinaria-explosion-del-volcan-popocatepetl-del-3-de-abril-2016", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2016-04-04 20:57:55", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 3171, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "U72S5v8IGnQ", "archivo": "", "descripcion": "Escena de la pel\u00edcula Las Horas y video: \"Virginia Woolf Underwater \". Tema de la cantautora Chelsea Wolfe. \u00c1lbum \"Unknown Rooms: A Collection of Acoustic Songs\"", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "aleyda", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2016-03-28 19:49:34", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "\u00daltima carta de Virginia Woolf a su esposo", "fecha_modificacion": "2016-03-28 20:53:32", "categoria": 9, "reportero": null, "micrositio": "semanal", "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "aleyda", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por aleyda en 2016-03-28T19:49:34.964101\nPublicado por aleyda en 2016-03-28T20:53:32.235559", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "ultima-carta-de-virginia-woolf-a-su-esposo", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2016-03-28 19:49:34", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 3155, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "ZcaCL4OfoLM", "archivo": "", "descripcion": "27 de marzo de 2016. El Grupo La Meta, en California, dedica el corrido El Quemaz\u00f3n a Bernie Sanders, el precandidato presidencial dem\u00f3crata estadunidense que tiene una inmensa popularidad entre los j\u00f3venes.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "tania", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2016-03-27 20:16:27", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Dedican corrido a Bernie Sanders", "fecha_modificacion": "2016-03-27 20:17:22", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Bernie Sanders, elecciones en Estados Unidos, Estados Unidos, Partido Dem\u00f3crata, Pol\u00edtica", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "tania", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por tania en 2016-03-27T20:16:27.848861\nPublicado por tania en 2016-03-27T20:17:22.930038", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "dedican-corrido-a-bernie-sanders", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2016-03-27 20:16:27", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 3151, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "GmUJnEyFkQI", "archivo": "", "descripcion": "La Habana, 25 de marzo de 2016. Los Rolling Stones hicieron historia hoy con un megaconcierto, el primero de su tipo en la isla y el broche de oro con el que cerraron su gira latinoamericana Ol\u00e9.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 4, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2016-03-25 23:32:09", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Los Stones en Cuba", "fecha_modificacion": "2016-03-25 23:36:42", "categoria": 10, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Cuba, La Habana, Ol\u00e9, Rollings Stones", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2016-03-25T23:32:09.763205\nPublicado por josecarlo en 2016-03-25T23:32:26.246228\nEditado por josecarlo en 2016-03-25T23:36:42.767543", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "los-stones-en-cuba", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2016-03-25 23:32:09", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 3115, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "mpeaaT7X090", "archivo": "", "descripcion": "La Habana, 22 de marzo de 2016. Transmisi\u00f3n oficial de la despedida de Barack Obama de Cuba.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "tania", "captura_video_start": null, "tipo": 4, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2016-03-22 13:59:05", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Despedida del presidente Barack Obama de Cuba", "fecha_modificacion": "2016-03-22 14:16:59", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Cuba-EU, Visita Obama a La Habana", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "tania", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por tania en 2016-03-22T13:59:05.391786\nPublicado por tania en 2016-03-22T13:59:18.746664\nAnclado  por tania en 2016-03-22T13:59:37.037443\nEditado por tania en 2016-03-22T14:16:59.487041", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "despedida-del-presidente-barack-obama-de-cuba", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2016-03-22 13:59:05", "usuario_modificacion": "tania", "camara": null}}, {"pk": 3111, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "iIwg2IXfhg8", "archivo": "", "descripcion": "La Habana, 22 de marzo de 2016.  Transmisi\u00f3n oficial de la ceremonia de apertura del juego de beisbol entre la selecci\u00f3n Cubana y el equipo de Tampa Bay", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "tania", "captura_video_start": null, "tipo": 4, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2016-03-22 12:50:39", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Ceremonia de apertura del encuentro de beisbol entre Cuba y Tampa Bay", "fecha_modificacion": "2016-03-22 14:17:11", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Cuba-EU, Visita Obama a La Habana", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "tania", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por tania en 2016-03-22T12:50:39.004024\nPublicado por tania en 2016-03-22T12:50:51.903138\nEditado por tania en 2016-03-22T12:51:07.200665\nEditado por tania en 2016-03-22T14:17:11.357984", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "ceremonia-de-apertura-del-encuentro-de-beisbol-entre-cuba-y-tampa-bay", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2016-03-22 12:50:39", "usuario_modificacion": "tania", "camara": null}}, {"pk": 3095, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "MBLIC3oIv_4", "archivo": "", "descripcion": "La Habana, 21 de marzo de 2016. Transmisi\u00f3n en vivo del Foro empresarial Cuba Estados Unidos que se realiza en el marco de la visita de Obama a la isla.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "tania", "captura_video_start": null, "tipo": 4, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2016-03-21 13:59:09", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Foro empresarial Cuba Estados Unidos", "fecha_modificacion": "2016-03-22 14:17:21", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Cuba-EU, Visita Obama a La Habana", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "tania", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por tania en 2016-03-21T13:59:09.110948\nEditado por tania en 2016-03-21T13:59:34.498682\nPublicado por tania en 2016-03-21T13:59:54.519895\nAnclado  por tania en 2016-03-21T13:59:59.819882\nEditado por tania en 2016-03-22T14:17:21.568363", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "foro-empresarial-cuba-estados-unidos", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2016-03-21 13:59:09", "usuario_modificacion": "tania", "camara": null}}, {"pk": 3093, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "LSdGCXpJnXw", "archivo": "", "descripcion": "La Habana, 21 de marzo de 2016. Los presidentes Barack Obama y Ra\u00fal Castro ofrecen una conferencia prensa conjunta.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "tania", "captura_video_start": null, "tipo": 4, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2016-03-21 12:05:54", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Declaraciones de prensa de los presidentes Obama y Ra\u00fal Castro", "fecha_modificacion": "2016-03-22 14:17:32", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Cuba - EU, visita de Obama a La Habana", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "tania", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por tania en 2016-03-21T12:05:54.172277\nPublicado por tania en 2016-03-21T12:06:04.283103\nAnclado  por tania en 2016-03-21T12:06:09.240872\nEditado por tania en 2016-03-21T12:07:22.571950\nEditado por tania en 2016-03-22T14:17:32.777757", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "declaraciones-de-prensa-de-los-presidentes-obama-y-raul-castro", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2016-03-21 12:05:54", "usuario_modificacion": "tania", "camara": null}}, {"pk": 2903, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "_RkpKyjkzOc", "archivo": "", "descripcion": "El pasado 22 de febrero el fil\u00f3sofo, historiador y humanista, Miguel Le\u00f3n Portilla, cumpli\u00f3 90 a\u00f1os. Disfrutemos de este video  en el que el \"Gran Tlatoani\" reflexiona acerca del destino de los pueblos ind\u00edgenas. Creative Commons.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "aleyda", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2016-02-25 17:00:39", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Festejemos los 90 a\u00f1os de Miguel Le\u00f3n Portilla", "fecha_modificacion": "2016-02-26 13:42:11", "categoria": 9, "reportero": null, "micrositio": "semanal", "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "aleyda", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por aleyda en 2016-02-25T17:00:39.385079\nEditado por aleyda en 2016-02-26T13:21:48.183289\nAnclado  por aleyda en 2016-02-26T13:21:55.547972\nDesanclado  por aleyda en 2016-02-26T13:25:22.444203\nPublicado por aleyda en 2016-02-26T13:26:01.287379\nEditado por aleyda en 2016-02-26T13:42:11.516234", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "festejemos-los-90-anos-de-miguel-leon-portilla", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2016-02-25 17:00:39", "usuario_modificacion": "aleyda", "camara": null}}, {"pk": 2875, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "6TE95ssSyBg", "archivo": "", "descripcion": "Veracruz, 22 de febrero de 2016. Un grupo de jubilados y pensionados abuchearon al gobernador de Veracruz en una cafeter\u00eda. Video de Cambio Digital.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 4, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2016-02-22 19:13:28", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Repudian a Javier Duarte en cafeter\u00eda", "fecha_modificacion": "2016-02-22 19:35:06", "categoria": 7, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "IPE, Pensionados, Veracruz; Javier Duarte", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2016-02-22T19:13:28.485629\nEditado por josecarlo en 2016-02-22T19:15:00.044295\nPublicado por josecarlo en 2016-02-22T19:15:41.623960\nEditado por josecarlo en 2016-02-22T19:35:06.709032", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "6te95sssybg", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2016-02-22 19:13:28", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 2779, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "encSMoqhzhE", "archivo": "", "descripcion": "Hugo Guti\u00e9rrez Vega fue tambi\u00e9n diplom\u00e1tico, acad\u00e9mico, abogado, actor y periodista. Naci\u00f3 el 11 de febrero de 1934. Para celebrar su natalicio, dejamos aqu\u00ed algo de su poes\u00eda en su propia imagen y voz.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "aleyda", "captura_video_start": null, "tipo": 2, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2016-02-11 16:03:33", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Hugo Guti\u00e9rrez Vega cumplir\u00eda hoy 82 a\u00f1os", "fecha_modificacion": "2016-02-11 16:06:12", "categoria": 9, "reportero": null, "micrositio": "semanal", "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "aleyda", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por aleyda en 2016-02-11T16:03:33.710827\nPublicado por aleyda en 2016-02-11T16:06:12.712304", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "hugo-gutierrez-vega-cumpliria-hoy-82-anos", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2016-02-11 16:03:33", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 2529, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "E8czs8v6PuI", "archivo": "", "descripcion": "Aunque es un video en ingl\u00e9s, los seguidores de La Jornada Semanal, pueden conocer c\u00f3mo era la voz de la ensayista y cuentista, autora de Orlando.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "aleyda", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2016-01-26 14:29:47", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "La voz de Virginia Woolf", "fecha_modificacion": "2016-02-25 16:50:35", "categoria": 9, "reportero": null, "micrositio": "semanal", "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "aleyda", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por aleyda en 2016-01-26T14:29:47.407430\nPublicado por aleyda en 2016-01-26T14:30:39.570368\nAnclado  por aleyda en 2016-02-25T16:50:30.755188\nDesanclado  por aleyda en 2016-02-25T16:50:35.512060", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "la-voz-de-virginia-woolf", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2016-01-26 14:29:47", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 2477, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "sMkqk0-9Rzo", "archivo": "", "descripcion": "Otra campa\u00f1a de Censida", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": false, "usuario_redaccion": "eduardodm", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2016-01-19 17:39:29", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Campa\u00f1a Censida 2", "fecha_modificacion": "2016-04-06 21:14:27", "categoria": 9, "reportero": null, "micrositio": "letraese", "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "eduardodm", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por eduardodm en 2016-01-19T17:39:29.896469\nPublicado por eduardodm en 2016-01-19T17:39:38.216534\nDespublicado por rociovideo en 2016-04-06T21:14:27.011490", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "campana-censida-2", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2016-01-19 17:39:29", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 2475, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "PsybDCvUy9I", "archivo": "", "descripcion": "Campa\u00f1a Censida", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "eduardodm", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2016-01-19 17:34:46", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Campa\u00f1a Censida", "fecha_modificacion": "2016-01-19 17:35:24", "categoria": 9, "reportero": null, "micrositio": "letraese", "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "eduardodm", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por eduardodm en 2016-01-19T17:34:46.135023\nPublicado por eduardodm en 2016-01-19T17:35:24.854257", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "campana-censida", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2016-01-19 17:34:46", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 2405, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "jeOVCrAsy0s", "archivo": "", "descripcion": "Ciudad de M\u00e9xico, 8 de enero de 2016. Conferencia de prensa de la secretar\u00eda de Gobernaci\u00f3n en el hangar de la PGR.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2016-01-08 22:25:07", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Conferencia de prensa de la Segob", "fecha_modificacion": "2016-01-09 11:13:47", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Chapo M\u00e9xico Osorio PGR Segob", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2016-01-08T22:25:07.336253\nPublicado por josecarlo en 2016-01-08T22:43:18.939980\nEditado por josecarlo en 2016-01-08T22:50:42.130585\nEditado por josecarlo en 2016-01-08T23:17:52.350054\nAnclado  por josecarlo en 2016-01-08T23:42:48.583316\nEditado por josecarlo en 2016-01-09T11:13:47.829505", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "conferencia-de-prensa-sobre-captura-del-chapo", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2016-01-08 22:25:07", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 2019, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "rUiCiMV9GNs", "archivo": "", "descripcion": "Londres, 04/nov/2015. Integrantes de London Mexico Solidarity y BP or not BP? irrumpieron en el festival de D\u00eda de Muertos, organizado por la embajada mexicana, en el Museo Brit\u00e1nico. As\u00ed se vio el performance.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "tania", "captura_video_start": null, "tipo": 4, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-11-04 16:09:54", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Museo Brit\u00e1nico : As\u00ed se vio al irrumpir activistas en D\u00eda de Muertos", "fecha_modificacion": "2015-11-04 19:29:56", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Ayotzinapa, Dia de Muertos, reforma energ\u00e9tica", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "tania", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por tania en 2015-11-04T16:09:54.783160\nPublicado por tania en 2015-11-04T16:10:18.132397\nEditado por tania en 2015-11-04T16:15:31.196117\nAnclado  por tania en 2015-11-04T16:19:08.311713\nEditado por tania en 2015-11-04T16:33:45.081726\nAnclado  por josecarlo en 2015-11-04T19:29:56.869963", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "londres-activistas-irrumpen-en-el-dia-de-muertos-en-el-museo-britanico", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-11-04 16:09:54", "usuario_modificacion": "tania", "camara": null}}, {"pk": 2012, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "6RogVp9IUCE", "archivo": "", "descripcion": "04 de noviembre 2015. El Frente fr\u00edo n\u00famero 11 provocar\u00e1 lluvias y descenso de temperatura en Baja California, Sonora y Chihuahua, tambi\u00e9n agua nieve, y se mover\u00e1 al suroeste de la Rep\u00fablica Mexicana.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 4, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-11-04 00:24:53", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Pron\u00f3stico del Tiempo  para el 4 de noviembre 2015", "fecha_modificacion": "2015-11-04 00:26:31", "categoria": 7, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Clima, Conagua, ok, Pronostico tiempo", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-11-04T00:24:53.568695\nEditado por josecarlo en 2015-11-04T00:25:18.016620\nPublicado por josecarlo en 2015-11-04T00:25:24.131661\nEditado por josecarlo en 2015-11-04T00:26:31.051243", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "4-de-noviembre-de-2015-pronostico-del-tiempo-ok", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-11-04 00:24:53", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 2004, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "WCQPnRZXjq4", "archivo": "", "descripcion": "Xalapa, 3 de noviembre de 2015. En medio de una protesta de periodistas que claman garant\u00edas, el gobierno federal y el de Veracruz firmaron un convenio de  para garantizar la seguridad de los comunicadores.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-11-03 20:59:47", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Gobiernos federal y de Veracruz firman convenio para proteger a periodistas", "fecha_modificacion": "2015-11-04 10:44:59", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Javier Duarte, libertad de expresi\u00f3n, Roberto Campa, Segob, Veracruz", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-11-03T20:59:47.104559\nPublicado por josecarlo en 2015-11-03T21:00:23.765068\nAnclado  por josecarlo en 2015-11-03T23:48:10.857151\nEditado por tania en 2015-11-04T10:44:59.411351", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "gobiernos-federal-y-de-veracruz-firman-convenio-para-proteger-a-periodistas", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-11-03 20:59:47", "usuario_modificacion": "tania", "camara": null}}, {"pk": 2003, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "nlY9Z_Gbre4", "archivo": "", "descripcion": "Una conversaci\u00f3n entre Hugo Guti\u00e9rrez Vega e Ignacio Solares, en 2015", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "luistovar", "captura_video_start": null, "tipo": 2, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-11-03 18:08:25", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Entrevista con HGV en TV UNAM", "fecha_modificacion": "2015-11-03 18:08:52", "categoria": 9, "reportero": null, "micrositio": "semanal", "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "luistovar", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por luistovar en 2015-11-03T18:08:25.598819\nPublicado por luistovar en 2015-11-03T18:08:52.909371", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "entrevista-con-hgv-en-tv-unam", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-11-03 18:08:25", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 2002, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "ScLNtSTigaI", "archivo": "", "descripcion": "El poeta hace un recuento de su vida y su poes\u00eda a trav\u00e9s de sus ochenta a\u00f1os.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "aleyda", "captura_video_start": null, "tipo": 2, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-11-03 15:29:56", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Conversando con Cristina Pacheco - Hugo Guti\u00e9rrez Vega", "fecha_modificacion": "2015-11-03 15:30:58", "categoria": 9, "reportero": null, "micrositio": "semanal", "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "aleyda", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por aleyda en 2015-11-03T15:29:56.096934\nPublicado por aleyda en 2015-11-03T15:30:58.354890", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "conversando-con-cristina-pacheco-hugo-gutierrez-vega", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-11-03 15:29:56", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 1961, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "0VsRlkVGi0Y", "archivo": "", "descripcion": "27 de octubre de 2015. Difunden un audio en Youtube en el cual se escucha una presunta charla entre el delegado del PRI en Quintana Roo, Ulises Ruiz  y el  empresario Hugo Scherer Castillo, sobre la sucesi\u00f3n en Oaxaca.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 4, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-10-27 20:24:24", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Difunden audio sobre pugna en el PRI por sucesi\u00f3n en Oaxaca", "fecha_modificacion": "2015-10-27 20:25:31", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Hugo Scherer, Oaxaca, PRI, Ulises Ruiz", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-10-27T20:24:24.923809\nEditado por josecarlo en 2015-10-27T20:25:16.970208\nPublicado por josecarlo en 2015-10-27T20:25:31.893175", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "difunden-audio-sobre-pugna-en-el-pri-por-sucesion-en-oaxaca", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-10-27 20:24:24", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1934, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "Gnc89GFg61k", "archivo": "", "descripcion": "23 de octubre de 2015.  Vista espectacular del hurac\u00e1n Patricia desde la Estaci\u00f3n Espacial Internacional a las 13:15 de hoy.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-10-23 17:16:01", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Vista del hurac\u00e1n Patricia desde la EEI", "fecha_modificacion": "2015-10-23 17:21:07", "categoria": 7, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Estaci\u00f3n Espacial Internacional, Hurac\u00e1n, Patricia", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-10-23T17:16:01.190827\nEditado por josecarlo en 2015-10-23T17:18:55.674426\nPublicado por josecarlo en 2015-10-23T17:19:13.154174\nAnclado  por josecarlo en 2015-10-23T17:21:07.831632", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "vista-del-huracan-patricia-desde-la-eei", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-10-23 17:16:01", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1734, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "JAJ6sjxFfHI", "archivo": "", "descripcion": "La Habana, 23 de septiembre de 2015. El comandante Timole\u00f3n Jim\u00e9nez, jefe de las FARC salud\u00f3 este mi\u00e9rcoles el acuerdo firmado sobre justicia y v\u00edctimas del conflicto armado.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 4, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-09-23 20:17:54", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "L\u00edder de las FARC saluda firma de acuerdo sobre justicia", "fecha_modificacion": "2015-09-23 20:18:02", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "acuerdo Paz, Colombia, Cuba, FARC", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-09-23T20:17:54.107635\nPublicado por josecarlo en 2015-09-23T20:18:02.949475", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "lider-de-las-farc-saluda-firma-de-acuerdo-sobre-justicia", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-09-23 20:17:54", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 1733, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "AZaaJHMr6n0", "archivo": "", "descripcion": "La Habana, 23 de septiembre de 2015. El presidente de Colombia, Juan Manuel Santos, ofreci\u00f3 unas palabras tras la firma en Cuba del acuerdo de justicia por la paz, esto en el marco de los di\u00e1logos de paz de Colombia.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-09-23 20:12:34", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Santos: Crearemos una jurisdicci\u00f3n especial para la paz", "fecha_modificacion": "2015-09-23 20:13:03", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "acuerdos PAZ, Colombia, Cuba, FARC", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-09-23T20:12:34.313840\nPublicado por josecarlo en 2015-09-23T20:13:03.979982", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "santos-crearemos-una-jurisdiccion-especial-para-la-paz", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-09-23 20:12:34", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 1732, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "KzaRiaQPEBk", "archivo": "", "descripcion": "La Habana, 23 de septiembre de 2015. El presidente de Cuba, Ra\u00fal Castro, se\u00f1al\u00f3 que \"la paz en Colombia no solo es posible, es indispensable, pero requiere grandes esfuerzos y la voluntad que han demostrados las dos partes\".", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 4, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-09-23 20:08:00", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Ra\u00fal Castro: La paz en Colombia es indispensable", "fecha_modificacion": "2015-09-23 20:08:09", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "castro Colombia Cuba FARC Santos Timole\u00f3n", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-09-23T20:08:00.583354\nPublicado por josecarlo en 2015-09-23T20:08:09.320281", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "raul-castro-la-paz-en-colombia-es-indispensable", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-09-23 20:08:00", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 1731, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "nZincxM-WYc", "archivo": "", "descripcion": "La Habana, 23 de septiembre de 2015. Este mi\u00e9rcoles fue firmado en Cuba, por la guerrilla de las FARC-EP y el gobierno colombiano, un acuerdo de justicia y v\u00edctimas en el marco de las mesas de negociaci\u00f3n para el proceso de paz", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-09-23 19:53:49", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Firman acuerdo de justicia por la paz, segunda parte", "fecha_modificacion": "2015-09-23 19:54:04", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Colombia Cuba FARC", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-09-23T19:53:49.964359\nPublicado por josecarlo en 2015-09-23T19:54:04.791346", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "firman-acuerdo-de-justicia-por-la-paz-segunda-parte", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-09-23 19:53:49", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 1728, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "XAFhR80e_fU", "archivo": "", "descripcion": "La Habana, 23 septiembre de  2015. Las Fuerzas Armadas Revolucionarias de Colombia \u2013 Ej\u00e9rcito del Pueblo (FARC-EP) y el Gobierno colombiano firman este mi\u00e9rcoles un acuerdo de justicia y v\u00edctimas en La Habana, Cuba.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 4, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-09-23 19:30:37", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "FARC-EP y gobierno colombiano firman acuerdo de justicia por la paz", "fecha_modificacion": "2015-09-23 20:02:09", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "acuerdo Paz, Colombia, Cuba., FARC-EP", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-09-23T19:30:37.137320\nPublicado por josecarlo en 2015-09-23T19:30:47.209172\nAnclado  por josecarlo en 2015-09-23T20:02:09.652542", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "farc-ep-y-gobierno-colombiano-firman-acuerdo-de-justicia-por-la-paz", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-09-23 19:30:37", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 1703, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "kQ0pjlRTwHw", "archivo": "", "descripcion": "\u201c\u00a1Viva Porfirio D\u00edaz!\u201d, exclam\u00f3 en Londres el embajador mexicano ante el Reino Unido, Diego G\u00f3mez Pickering, en la ceremonia del Grito el martes pasado.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "claudia", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-09-17 16:22:19", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "\u201c\u00a1Viva Porfirio D\u00edaz!\u201d, dice embajador en GB", "fecha_modificacion": "2015-09-17 16:36:36", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "D\u00edaz Porfirio", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "claudia", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por claudia en 2015-09-17T16:22:19.114229\nPublicado por claudia en 2015-09-17T16:22:35.870721\nEditado por josecarlo en 2015-09-17T16:36:36.621877", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "viva-porfirio-diaz-dice-embajador-en-gb", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-09-17 16:22:19", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1670, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "WrdYXatl3b8", "archivo": "", "descripcion": "Roszke, Hungr\u00eda, 8 de septiembre de 2015. En medio de la crisis migrante, la reportera h\u00fangara Petra Laszlo caus\u00f3 una fuerte indignaci\u00f3n en redes sociales luego de la difusi\u00f3n de un video donde se le ve patear y hacer tropezar a refugiados sirios que hu\u00edan de la polic\u00eda.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-09-08 17:22:55", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Indigna video de reportera h\u00fangara que patea refugiados", "fecha_modificacion": "2015-09-09 10:58:34", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "crisis Migrante", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-09-08T17:22:55.731951\nEditado por josecarlo en 2015-09-08T17:29:31.068060\nPublicado por josecarlo en 2015-09-08T17:30:32.920625\nEditado por josecarlo en 2015-09-08T19:57:06.666375\nAnclado  por josecarlo en 2015-09-08T19:57:10.509829\nEditado por josecarlo en 2015-09-09T10:58:34.845993", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "indigna-video-de-reportera-hungara-que-patea-refugiados", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-09-08 17:22:55", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1667, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "HBOApUDp-kI", "archivo": "", "descripcion": "DF, 06/sep/2015. \u201cLos 43 estudiantes no fueron incinerados en el basurero municipal de Cocula\u201d, concluy\u00f3 el Grupo Interdisciplinario de Expertos Independientes.  Los familiares de los 43 exigen una reuni\u00f3n con Enrique Pe\u00f1a Nieto.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-09-07 12:56:35", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Los normalistas no fueron incinerados en el basurero de Cocula: GIEI", "fecha_modificacion": "2015-09-07 13:19:24", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Ayotzinapa desparecidos giei Informe", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-09-07T12:56:35.112634\nPublicado por josecarlo en 2015-09-07T13:06:21.260193\nAnclado  por josecarlo en 2015-09-07T13:06:48.331328\nEditado por ada4u en 2015-09-07T13:19:24.657724", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "los-normalistas-no-fueron-incinerados-en-el-basurero-de-cocula-giei", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-09-07 12:56:35", "usuario_modificacion": "ada4u", "camara": null}}, {"pk": 1665, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "moeSTSB_aIc", "archivo": "", "descripcion": "", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": false, "usuario_redaccion": "ada4u", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-09-06 12:10:00", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "\"Ayotzinapa, Investigaci\u00f3n y Primeras Conclusiones\" - GIEI (CIDH)", "fecha_modificacion": "2015-09-06 12:10:00", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Ayotzinapa cidh giei", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "ada4u", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por ada4u en 2015-09-06T12:10:00.688185", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "ayotzinapa-investigacion-y-primeras-conclusiones-giei-cidh", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-09-06 12:10:00", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 1657, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "6xpgDUQMUzI", "archivo": "", "descripcion": "Berl\u00edn, 2 de septiembre de 2015. La selecci\u00f3n alemana de futbol, actual campeona del mundo, lanz\u00f3 este mi\u00e9rcoles una campa\u00f1a contra los ataques xen\u00f3fobos que se multiplican en el pa\u00eds.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 4, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-09-02 17:32:48", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Selecci\u00f3n alemana de futbol alza la voz contra ataques xen\u00f3fobos", "fecha_modificacion": "2015-09-02 17:33:43", "categoria": 11, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Alemania F\u00fatbol Selecci\u00f3n Xonofob\u00eda", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-09-02T17:32:48.299707\nPublicado por josecarlo en 2015-09-02T17:33:43.662396", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "seleccion-alemana-de-futbol-alza-la-voz-contra-ataques-xenofobos", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-09-02 17:32:48", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 1651, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "T0lHnp5x7SY", "archivo": "", "descripcion": "El embajador venezolano, Roy Chaderton Matos, reiter\u00f3 ante la OEA, la intenci\u00f3n de su pa\u00eds de seguir protegiendo y garantizando los derechos humanos de los colombianos.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-09-01 18:01:30", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "\"A los pobres poco los recuerdan en Colombia\": Chaderton", "fecha_modificacion": "2015-09-01 18:01:43", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Venezuela", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-09-01T18:01:30.368397\nPublicado por josecarlo en 2015-09-01T18:01:43.956390", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "a-los-pobres-poco-los-recuerdan-en-colombia-chaderton", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-09-01 18:01:30", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 1650, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "ds_OlZnV9qk", "archivo": "", "descripcion": "La NASA revel\u00f3 un video sobrecogedor de las im\u00e1genes de Plut\u00f3n captadas por la sonda New Horizons a principios de a\u00f1o. Se trata de una animaci\u00f3n completa del paso de la nave a 12 mil 500 km por encima del planeta.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "itselo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-09-01 13:28:11", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Im\u00e1genes de Plut\u00f3n captadas por New Horizons", "fecha_modificacion": "2015-09-01 13:28:30", "categoria": 8, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Plut\u00f3n", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "itselo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por itselo en 2015-09-01T13:28:11.250420\nPublicado por itselo en 2015-09-01T13:28:30.817058", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "imagenes-de-pluton-captadas-por-new-horizons", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-09-01 13:28:11", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 1640, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "jbA4oEHleg8", "archivo": "", "descripcion": "Coches", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": false, "usuario_redaccion": "tania", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-08-27 23:42:41", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Carritos", "fecha_modificacion": "2015-08-27 23:51:31", "categoria": 11, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "coches", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "tania", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por tania en 2015-08-27T23:42:41.938420\nPublicado por tania en 2015-08-27T23:42:57.723712\nEditado por tania en 2015-08-27T23:49:08.958401\nDespublicado por tania en 2015-08-27T23:51:31.719738", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "carritos", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-08-27 23:42:41", "usuario_modificacion": "tania", "camara": null}}, {"pk": 1629, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "cI2bOmXGd7A", "archivo": "", "descripcion": "Veracruz, agosto de 2015. As\u00ed defend\u00eda Rub\u00e9n Espinosa los derechos de sus colegas periodistas. Cortometraje sobre el fotorreportero asesinado el 31 de julio, realizado por Plumas Libres, Agraviados Films y Colectivo Voz Alterna.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "tania", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-08-26 13:18:43", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": "", "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "La lucha de Rub\u00e9n Espinosa por defender los  derechos de sus colegas", "fecha_modificacion": "2015-08-26 13:23:40", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "libertad de expresi\u00f3n, multihomicidio de la Narvarte, Rub\u00e9n Espinosa, Veracruz", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "tania", "clip_original": null, "observaciones": "Creado por tania en 2015-08-26T13:18:43.709772\r\nPublicado por tania en 2015-08-26T13:19:07.584169\r\nDespublicado por tania en 2015-08-26T13:20:08.532616\nPublicado por tania en 2015-08-26T13:23:40.153089", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "la-lucha-de-ruben-espinosa-por-defender-los-derechos-de-sus-colegas", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-08-26 13:18:43", "usuario_modificacion": "robert", "camara": null}}, {"pk": 1579, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "tXP9FLldfJs", "archivo": "", "descripcion": "Xalapa, Veracruz. Frente a la casa del gobernador, Javier Duarte de Ochoa, manifestantes exigieron justicia por multihomicidio de la Narvarte.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-08-11 12:20:07", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Marchan frente a casa de Javier Duarte por asesinatos en la Narvarte", "fecha_modificacion": "2015-08-11 12:20:38", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Javier Duarte, Narvarte, Veracruz", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-08-11T12:20:07.779367\nPublicado por josecarlo en 2015-08-11T12:20:29.597100\nAnclado  por josecarlo en 2015-08-11T12:20:38.125889", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "marchan-frente-a-casa-de-javier-duarte-por-asesinatos-en-la-narvarte", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-08-11 12:20:07", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 1571, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "N6wcijSLddE", "archivo": "", "descripcion": "Xalapa, 5 de agoso de 2015. Irrumpen periodistas en el Congreso de Veracruz por el asesinato de Rub\u00e9n Espinosa.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-08-07 13:08:07", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Irrumpen periodistas en el Congreso de Veracruz por el asesinato de Rub\u00e9n", "fecha_modificacion": "2015-08-07 13:08:29", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Congreso Veracruz, Rub\u00e9n Espinosa. Veracruz", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-08-07T13:08:07.944436\nPublicado por josecarlo en 2015-08-07T13:08:21.457744\nAnclado  por josecarlo en 2015-08-07T13:08:29.443701", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "irrumpen-periodistas-en-el-congreso-de-veracruz-por-el-asesinato-de-ruben", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-08-07 13:08:07", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 1566, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "vocyLzWXdmA", "archivo": "", "descripcion": "La Procuradur\u00eda capitalina mostr\u00f3 una grabaci\u00f3n donde fueron captados los tres presuntos responsables del suceso en la colonia Narvarte.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "ada4u", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-08-04 19:59:10", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Difunde PGJDF video de presuntos responsables de multihomicidio", "fecha_modificacion": "2015-08-04 19:59:52", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Espinosa Fotoperiodista Rub\u00e9n", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "ada4u", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por ada4u en 2015-08-04T19:59:10.232959\nPublicado por ada4u en 2015-08-04T19:59:52.604248", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "difunde-pgjdf-video-de-presuntos-responsables-de-multihomicidio", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-08-04 19:59:10", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 1558, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "PbqwA-O-iFs", "archivo": "", "descripcion": "Entrevista del canal de televisi\u00f3n por internet Rompeviento a la activista Nadia Vera, una de las mujeres asesinadas en el multihomicidio de la colonia Narvarte de la ciudad de M\u00e9xico, donde se\u00f1al\u00f3 a posibles responsables de que algo le ocurriera.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "itselo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-08-03 15:35:01", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Nadia Vera tem\u00eda por su seguridad", "fecha_modificacion": "2015-08-03 17:24:15", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Fotoperiodista, Nadia Vera, Rub\u00e9n Espinosa", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "itselo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por itselo en 2015-08-03T15:35:01.174731\nPublicado por itselo en 2015-08-03T15:35:16.310343\nEditado por itselo en 2015-08-03T15:39:42.102920\nEditado por josecarlo en 2015-08-03T17:23:28.985249\nEditado por josecarlo en 2015-08-03T17:24:15.119810", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "nadia-vera-temia-por-su-seguridad", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-08-03 15:35:01", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1557, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "6_6mHM-HAKw", "archivo": "", "descripcion": "AJ+ sigue al fotoperiodista F\u00e9lix M\u00e1rquez mientras trabaja bajo la amenaza de la violencia en Veracruz, y al activista Jorge S\u00e1nchez, quien lucha por una investigaci\u00f3n apropiada de la muerte de su padre, el creador del peri\u00f3dico \u201cLa Uni\u00f3n\u201d, Mois\u00e9s S\u00e1nchez.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "itselo", "captura_video_start": null, "tipo": 3, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-08-03 11:37:41", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Periodistas bajo ataque en M\u00e9xico: Muerte en Veracruz", "fecha_modificacion": "2015-08-03 11:47:29", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "periodistas", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "itselo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por itselo en 2015-08-03T11:37:41.162078\nEditado por itselo en 2015-08-03T11:47:21.669467\nPublicado por itselo en 2015-08-03T11:47:29.482192", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "periodistas-bajo-ataque-en-mexico-muerte-en-veracruz", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-08-03 11:37:41", "usuario_modificacion": "itselo", "camara": null}}, {"pk": 1540, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "_KcvjfAP02g", "archivo": "", "descripcion": "M\u00e9xico, DF, 28 de julio. Un video que muestra parte del incidente en el que Miguel 'El Piojo' Herrera habr\u00eda agredido a un narrador deportivo, fue difundido por Univisi\u00f3n. La narraci\u00f3n es de la propia televisora.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-07-28 10:23:19", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Video muestra supuesta agresi\u00f3n de 'El Piojo' a periodista", "fecha_modificacion": "2015-07-28 11:00:04", "categoria": 11, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-07-28T10:23:19.113231\nPublicado por josecarlo en 2015-07-28T10:23:27.487936\nAnclado  por josecarlo en 2015-07-28T10:23:32.221829\nEditado por josecarlo en 2015-07-28T10:39:44.981788\nEditado por josecarlo en 2015-07-28T11:00:04.575342", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "video-muestra-supuesta-agresion-de-el-piojo-a-periodista", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-07-28 10:23:19", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1530, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "Ls9Q6-XtkSM", "archivo": "", "descripcion": "Este video, que circula en Youtube, registra el paso de unidades militares por la localidad de Ixtapilla, en el poblado de Santa Mar\u00eda Ostula, municipio de Aquila, Michoac\u00e1n, el pasado domingo. Al final se escuchan disparos y el movimiento de civiles que buscan refugio", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-07-21 14:40:17", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "________", "fecha_modificacion": "2015-07-21 16:33:19", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Aquila Ixtapilla Ostula", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-07-21T14:40:17.013144\nPublicado por josecarlo en 2015-07-21T14:40:29.856006\nAnclado  por josecarlo en 2015-07-21T14:42:00.136667\nEditado por josecarlo en 2015-07-21T16:33:19.363554", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "militares-disparan-en-ixtapilla-ostula", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-07-21 14:40:17", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1462, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "PfK7fRdpLmQ", "archivo": "", "descripcion": "Arturo Cano y Blanche Petrich, reporteros de asuntos especiales de La Jornada, y Luis Hern\u00e1ndez Navarro, coordinador de Opini\u00f3n de esta casa editorial, conversan sobre la agresi\u00f3n a los normalistas de Ayotzinapa.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-06-26 17:02:45", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Ayotzinapa: caso abierto", "fecha_modificacion": "2015-10-01 12:34:18", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Arturo Cano, Ayotzinapa, Blnche Petrich, desapareciudos, Guerrero, Luis Hern\u00e1ndez, Normalistas", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-06-26T17:02:45.664613\nPublicado por josecarlo en 2015-06-26T17:05:23.142636\nAnclado  por josecarlo en 2015-06-28T14:04:10.708060\nEditado por josecarlo en 2015-10-01T12:34:18.703640", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "ayotzinapa-caso-abierto", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-06-26 17:02:45", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1461, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "nC98sxlav-M", "archivo": "", "descripcion": "La oficina de la presidencia de la Rep\u00fablica informar\u00e1 en breve que el presidente Enrique Pe\u00f1a Nieto cancel\u00f3 su asistencia a la XV Cumbre del Mecanismo de Di\u00e1logo y Concertaci\u00f3n de Tuxtla, que se realizar\u00e1 en la ciudad de Antigua, Guatemala, por un intervenci\u00f3n quir\u00fargica.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-06-26 12:04:30", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Conferencia de prensa sobre cirug\u00eda del presidente Enrique Pe\u00f1a Nieto", "fecha_modificacion": "2015-06-26 12:34:45", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "EPN mensaje Presidencia", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-06-26T12:04:30.738398\nPublicado por josecarlo en 2015-06-26T12:04:43.325591\nEditado por josecarlo en 2015-06-26T12:07:11.488326\nAnclado  por josecarlo en 2015-06-26T12:34:45.989670", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "conferencia-de-prensa-sobre-cirugia-del-presidente-enrique-pena-nieto", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-06-26 12:04:30", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1444, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "mfYQrf5Kn1I", "archivo": "", "descripcion": "\u00c1ngeles Cruz, reportera de La Jornada, y Gabriel O'Shea, comisionado nacional de protecci\u00f3n social en salud, hablan con lectores sobre el Seguro Popular.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": false, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-06-19 07:26:11", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Seguro Popular \u00bfMedicina para todos?", "fecha_modificacion": "2015-10-01 12:35:16", "categoria": 14, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Medicina, salud, Seguro Popular", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-06-19T07:26:11.048218\nEditado por josecarlo en 2015-06-19T07:27:51.912940\nPublicado por josecarlo en 2015-06-19T07:28:00.961160\nAnclado  por josecarlo en 2015-06-19T07:28:37.083884\nDespublicado por josecarlo en 2015-10-01T12:35:16.375665", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "seguro-popular-medicina-para-todos", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-06-19 07:26:11", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1433, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "0Vx968Z4RaE", "archivo": "", "descripcion": "Luis Hern\u00e1ndez Navarro, coordinador de Opini\u00f3n de La Jornada, y Julio Hern\u00e1ndez, autor de la columna Astillero, platican con los lectores sobre el balance de las elecciones 2015.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": false, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-06-15 17:39:38", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Elecciones 2015: El balance", "fecha_modificacion": "2015-10-01 12:35:36", "categoria": 14, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "elecciones, elecciones 2015, Julio Hern\u00e1ndez, Luis Hern\u00e1ndez, videochat", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-06-15T17:39:38.521264\nPublicado por josecarlo en 2015-06-15T17:40:14.565518\nDespublicado por josecarlo en 2015-10-01T12:35:36.429735", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "elecciones-2015-el-balance", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-06-15 17:39:38", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 1414, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "Zfr5FMA6WUI", "archivo": "", "descripcion": "Juan Manuel V\u00e1zquez y Carlos Hern\u00e1ndez, reporteros de la secci\u00f3n de Deportes, hablan con los lectores de la corrupci\u00f3n en la FIFA.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": false, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-06-07 09:28:16", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "La FIFA \u00bfIntocable?", "fecha_modificacion": "2015-10-01 12:35:52", "categoria": 14, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "corrupci\u00f3n, Fifa, F\u00fatbol, Joseph Blatter", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-06-07T09:28:16.188649\nEditado por josecarlo en 2015-06-07T09:47:54.380368\nPublicado por josecarlo en 2015-06-07T09:48:12.075293\nDespublicado por josecarlo en 2015-10-01T12:35:52.800102", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "la-fifa-intocable", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-06-07 09:28:16", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1400, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "3NMNfSGTD8I", "archivo": "", "descripcion": "Jacqueline Peschard, ex consejera del antiguo IFE, y Alonso Urrutia, reportero de La Jornada, charlan con los lectores de las elecciones del pr\u00f3ximo 7 de junio.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": false, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-06-04 13:21:55", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Videochat: Elecciones 2015 (2)", "fecha_modificacion": "2015-10-01 12:36:04", "categoria": 14, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "elecciones, elecciones7jun, INE, Instituto Nacional Electoral", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-06-04T13:21:55.889593\nPublicado por josecarlo en 2015-06-04T13:22:22.142718\nDespublicado por josecarlo en 2015-10-01T12:36:04.122453", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "videochat-elecciones-2015-2", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-06-04 13:21:55", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 1392, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "Iyupr3kSPmE", "archivo": "", "descripcion": "Roberto Gardu\u00f1o, reportero de La Jornada especializado en pol\u00edtica, y Mar\u00eda Marv\u00e1n, ex consejera del antiguo IFE, hablan con los lectores de las elecciones 2015.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": false, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-05-30 11:46:10", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Videochat: Elecciones 2015 (I)", "fecha_modificacion": "2015-10-01 12:36:15", "categoria": 14, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "elecciones, elecciones7jun, INE, Mar\u00eda Matvan", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-05-30T11:46:10.451445\nEditado por josecarlo en 2015-05-30T11:54:13.080468\nPublicado por josecarlo en 2015-05-30T11:54:19.946010\nAnclado  por david en 2015-05-31T21:35:10.391094\nDesanclado  por david en 2015-05-31T21:35:13.360721\nAnclado  por david en 2015-05-31T21:35:59.009925\nDesanclado  por david en 2015-05-31T21:52:15.301100\nAnclado  por david en 2015-05-31T21:52:26.871670\nDesanclado  por david en 2015-05-31T21:54:21.062960\nAnclado  por david en 2015-05-31T21:55:15.840316\nDesanclado  por david en 2015-05-31T21:55:43.883245\nAnclado  por david en 2015-05-31T21:56:31.558711\nDesanclado  por david en 2015-05-31T21:57:14.522557\nAnclado  por david en 2015-05-31T22:00:16.075643\nDesanclado  por david en 2015-05-31T22:01:36.315333\nAnclado  por david en 2015-05-31T22:01:38.705185\nDesanclado  por david en 2015-05-31T22:01:42.179655\nAnclado  por david en 2015-05-31T22:01:44.065047\nAnclado  por david en 2015-05-31T22:06:12.759154\nAnclado  por david en 2015-05-31T22:08:27.943222\nAnclado  por david en 2015-05-31T22:42:04.794900\nAnclado  por david en 2015-05-31T22:42:16.198604\nDespublicado por josecarlo en 2015-10-01T12:36:15.458473", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "videochat-elecciones-2015-i", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-05-30 11:46:10", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1367, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "f__YAdhTAqo", "archivo": "", "descripcion": "Ciudad de M\u00e9xico, 20 de mayo de 2015. Francisco \u00bfEl Papa reformador?  Luis Hern\u00e1ndez Navarro y Bernardo Barranco,  platican con lectores acerca del tema.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": false, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-05-23 15:36:53", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": "", "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Videochat: Francisco \u00bfEl Papa reformador?", "fecha_modificacion": "2015-10-01 12:53:46", "categoria": 14, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Bernardo Barranco, El papa Francisco, Luis Hetn\u00e1ndez, Papa, vaticano", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "Creado por josecarlo en 2015-05-23T15:36:53.303455\r\nEditado por josecarlo en 2015-05-23T15:42:23.649958\nPublicado por josecarlo en 2015-05-23T15:55:19.378434\nEditado por josecarlo en 2015-05-24T10:52:55.306328\nEditado por david en 2015-05-25T16:51:08.581010\nEditado por josecarlo en 2015-10-01T12:53:29.221101\nDespublicado por josecarlo en 2015-10-01T12:53:46.622140", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "kjshjkh", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-05-23 15:36:53", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1344, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": "2015-05-20 20:48:31", "imagen": "clips/imagen-2015-05-17-203819902305-1344.png", "yt_viewcount": 28, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "YLXmV39rGBs", "archivo": "clips/2015-05-15-220336661894.mp4", "descripcion": "Ciudad de M\u00e9xico, 14 de mayo de 2015. Campa\u00f1as pol\u00edticas y guerra sucia en internet, videochat de Claudia Herrera, reportera de La Jornada y Octavio Islas, director de investigaci\u00f3n del World Internet Projec M\u00e9xico.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": false, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": "emerson", "fecha_creacion": "2015-05-15 22:03:36", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": "", "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Campa\u00f1as pol\u00edticas y guerra sucia en internet ", "fecha_modificacion": "2015-10-01 12:36:27", "categoria": 14, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Claudia Herrera, elecciones, elecciones7jun, Guerra sucia, INE, Internet, Octavio Islas", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "Creado por josecarlo en 2015-05-15T22:03:36.647521\r\nEditado por josecarlo en 2015-05-15T22:05:56.777008\r\nEditado por josecarlo en 2015-05-15T22:06:34.793330\r\nEditado por josecarlo en 2015-05-15T22:08:15.941596\r\nPublicado por josecarlo en 2015-05-17T12:01:29.131513\r\nEditado por emerson en 2015-05-17T20:34:48.939408\r\nEditado por emerson en 2015-05-17T20:38:19.333635\r\nEditado por emerson en 2015-05-17T20:38:19.917877\r\nEditado por josecarlo en 2015-05-20T20:12:07.981924\r\nEditado por josecarlo en 2015-05-20T20:13:55.984650\r\nEditado por josecarlo en 2015-05-20T20:24:58.751235\nEditado por emerson en 2015-05-20T20:49:11.258142\nEditado por emerson en 2015-05-20T20:53:55.130603\nDespublicado por josecarlo en 2015-10-01T12:36:27.039865", "bitrate": 1373.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "campanas-politicas-y-guerra-sucia-en-internet", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:01:32", "recorte_final": null, "audio": "clips/audio-2015-05-15-1344.mp3", "personajes": [], "fecha": "2015-05-15 22:03:36", "usuario_modificacion": "emerson", "camara": null}}, {"pk": 1327, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "HzB544I_8FQ", "archivo": "", "descripcion": "M\u00e9xico,D.F. 7 de mayo de 2015. Videochat: \u00bfComemos mucho o comemos mal? con la reportera \u00c1ngeles Cruz  y Alejandro Calvillo, director de la organizaci\u00f3n civil El Poder del Consumidor.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": false, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-05-09 14:34:15", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "M\u00e9xico obeso: \u00bfComemos mucho o comemos mal? ", "fecha_modificacion": "2015-10-01 12:36:59", "categoria": 14, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Alimentaci\u00f3n, Calvillo, obesidad, Poder del cosumidor", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-05-09T14:34:15.007369\nEditado por josecarlo en 2015-05-09T15:02:21.731196\nEditado por josecarlo en 2015-05-09T15:02:53.010848\nPublicado por josecarlo en 2015-05-09T15:02:58.028292\nAnclado  por josecarlo en 2015-05-10T22:44:34.760425\nDespublicado por josecarlo en 2015-10-01T12:36:59.941203", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "mexico-obeso-comemos-mucho-o-comemos-mal", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-05-09 14:34:15", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1290, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2015-04-26-222908967236-1290.png", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "_JC_wIWUC2U", "archivo": "", "descripcion": "26 de abril de 2015. \u201c\u00a1El suelo se est\u00e1 moviendo! \u00a1Mierda!\u201d, exclama el alpinista alem\u00e1n Jost Kobusch, mientras graba la avalancha provocada por el terremoto en Nepal ayer, y que lleg\u00f3 al campamento del Everest.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "tania", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-04-26 22:25:08", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Alpinista alem\u00e1n graba cuando la avalancha llega al campamento del Everest", "fecha_modificacion": "2015-04-26 22:31:03", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "avalancha Everest Nepal terremoto", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "tania", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por tania en 2015-04-26T22:25:08.654599\nEditado por tania en 2015-04-26T22:29:08.993062\nPublicado por tania en 2015-04-26T22:29:21.397385\nAnclado  por tania en 2015-04-26T22:29:27.219686\nEditado por tania en 2015-04-26T22:31:03.751111", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "alpinista-aleman-graba-cuando-la-avalancha-llega-al-campamento-del-everest", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-04-26 22:25:08", "usuario_modificacion": "tania", "camara": null}}, {"pk": 1289, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "hOwNGI7pH9U", "archivo": "", "descripcion": "Ciudad de M\u00e9xico, 23 de abril de 2015. Cuba y Estados Unidos: El deshielo, Blanche Petrich y \u00c1ngel Guerra,reflexionan sobre el alcance de esta nueva etapa entre los dos paises.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": false, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-04-25 14:11:56", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": " Cuba y Estados Unidos: El deshielo ", "fecha_modificacion": "2015-10-01 12:37:24", "categoria": 14, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Cuba, Deshielo, Estados Unidos, videochat", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-04-25T14:11:56.978802\nPublicado por josecarlo en 2015-04-26T11:51:48.166345\nAnclado  por josecarlo en 2015-04-26T11:52:03.352412\nDespublicado por josecarlo en 2015-10-01T12:37:24.877087", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "cuba-y-estados-unidos-el-deshielo", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-04-25 14:11:56", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 1276, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "-mF6DCMOZJU", "archivo": "", "descripcion": "Culiac\u00e1n, 20 de abril de 2015. En redes sociales se difundi\u00f3 un video del momento en que un grupo armado se enfrent\u00f3 a balazos con agentes de las polic\u00edas Ministerial y Municipal, en la colonia Ca\u00f1adas. Video Sinaloa News", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-04-20 18:32:19", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Balacera deja dos muertos en Culiac\u00e1n", "fecha_modificacion": "2015-04-20 19:32:41", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "balacera Culiac\u00e1n Sinaloa", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-04-20T18:32:19.077629\nPublicado por josecarlo en 2015-04-20T18:32:50.184033\nEditado por josecarlo en 2015-04-20T18:53:27.500634\nEditado por josecarlo en 2015-04-20T19:32:41.794216", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "balacera-deja-dos-muertos-en-culiacan", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-04-20 18:32:19", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1273, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 51, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "jhemBfG36qU", "archivo": "clips/2015-04-17-212822730177.mp4", "descripcion": "Ciudad de M\u00e9xico, 16 de abril de 2015. Videochat: Nashieli Ram\u00edrez, experta en violencia e infancia y Laura Poy, reportera de La Jornada, hablan sobre el ciberacoso, la violencia social en l\u00ednea.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": false, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-04-17 21:28:22", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Ciberacoso, la violencia social en l\u00ednea", "fecha_modificacion": "2015-10-01 12:39:04", "categoria": 14, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "ciberacoso, en l\u00ednea, Laura Poy, Nashieli Ram\u00edrez, videochat, violencia", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-04-17T21:28:22.723146\nPublicado por josecarlo en 2015-04-19T13:39:48.226923\nAnclado  por josecarlo en 2015-04-19T13:39:58.514426\nEditado por josecarlo en 2015-04-19T14:34:15.505240\nDespublicado por josecarlo en 2015-10-01T12:39:04.193840", "bitrate": 716.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "ciberacoso-la-violencia-social-en-linea", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:01:09", "recorte_final": null, "audio": "clips/audio-2015-04-17-1273.mp3", "personajes": [], "fecha": "2015-04-17 21:28:22", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1263, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "D6-J_odEUWE", "archivo": "", "descripcion": "15 de abril de 2015. El cantautor espa\u00f1ol Nacho Vegas dedica su nueva canci\u00f3n \u00a8Ciudad vampira\u00a8 a los normalistas desaparecidos de Ayotzinapa.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-04-15 12:30:30", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Nacho Vegas dedica  canci\u00f3n a Ayotzinapa", "fecha_modificacion": "2015-04-15 15:42:35", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Ayotzinapa, Nacho Vegas, Normalistas", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-04-15T12:30:30.973862\nPublicado por josecarlo en 2015-04-15T12:30:55.952653\nEditado por josecarlo en 2015-04-15T12:31:50.438826\nAnclado  por josecarlo en 2015-04-15T15:42:35.561794", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "nacho-vegas-dedica-cancion-a-ayotzinapa", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-04-15 12:30:30", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1256, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "zOU0-5rq2YQ", "archivo": "", "descripcion": "Conversaci\u00f3n del escritor uruguayo Eduardo Galeano con los indignados de Barcelona, en el 2011. ", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-04-13 11:02:48", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Eduardo Galeano con los indignados en Barcelona en el 2011", "fecha_modificacion": "2015-04-13 11:04:42", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Barcelona, Eduardo Galeano, Espa\u00f1a, Indignados", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-04-13T11:02:48.184139\nPublicado por josecarlo en 2015-04-13T11:03:15.002584\nAnclado  por josecarlo en 2015-04-13T11:03:18.133204\nEditado por josecarlo en 2015-04-13T11:04:42.295732", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "eduardo-galeano-con-los-indignados-en-barcelona", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-04-13 11:02:48", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1255, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "EoNKo6I6slc", "archivo": "", "descripcion": "Panam\u00e1, 11 de abril de 2015. Barack Obama y Ra\u00fal Castro sostienen la primera reuni\u00f3n bilateral entre ambos pa\u00edses en m\u00e1s de 50 a\u00f1os.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-04-11 16:01:13", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Obama y Ra\u00fal Castro realizan primera reuni\u00f3n Cuba-EU en m\u00e1s de 50 a\u00f1os", "fecha_modificacion": "2015-04-12 14:58:22", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "castro, Cumbre de las Am\u00e9ricas, Obama, Panama", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-04-11T16:01:13.306143\nEditado por josecarlo en 2015-04-11T16:02:44.933566\nPublicado por josecarlo en 2015-04-11T16:02:49.210077\nAnclado  por josecarlo en 2015-04-11T16:39:42.728579\nEditado por tania en 2015-04-12T14:58:22.670670", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "obama-y-raul-castro-realizan-primera-reunion-cuba-eu-en-mas-de-50-anos", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-04-11 16:01:13", "usuario_modificacion": "tania", "camara": null}}, {"pk": 1254, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "McSzNAcNuWg", "archivo": "", "descripcion": "Panama, 11 de abril de 2015. El presidente Ra\u00fal Castro dio hoy en Panam\u00e1 el primer discurso de Cuba ante la Cumbre de las Am\u00e9ricas.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-04-11 15:28:43", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "\"Ya era hora de que yo hablara aqu\u00ed en nombre\" de mi pa\u00eds: Ra\u00fal Castro", "fecha_modificacion": "2015-04-11 15:51:57", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Cumbre de las Am\u00e9ricas, Panama, Ra\u00fal Castro", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-04-11T15:28:43.546928\nPublicado por josecarlo en 2015-04-11T15:31:40.150845\nAnclado  por josecarlo en 2015-04-11T15:31:59.257927\nEditado por josecarlo en 2015-04-11T15:51:57.274507", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "ya-era-hora-de-que-yo-hablara-aqui-en-nombre-de-mi-pais-raul-castro", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-04-11 15:28:43", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1252, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2015-04-11-002421989109-1252.png", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "1zFfmoOjmZU", "archivo": "", "descripcion": "Panam\u00e1, 10 de abril de 2015.  En la Cumbre de las Am\u00e9ricas los presidentes de Cuba y Estados Unidos, se encontraron por primera vez despu\u00e9s del anuncio de la normalizaci\u00f3n de relaciones diplom\u00e1ticas.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-04-11 00:21:52", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Saludo entre Ra\u00fal Castro y Obama", "fecha_modificacion": "2015-04-11 12:04:00", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "castro, Cuba, Cumbre de las Am\u00e9ricas, Estados Unidos, Obama, Panama", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-04-11T00:21:52.703632\nEditado por josecarlo en 2015-04-11T00:22:27.298343\nEditado por josecarlo en 2015-04-11T00:24:22.034706\nPublicado por josecarlo en 2015-04-11T00:24:27.934916\nAnclado  por josecarlo en 2015-04-11T12:04:00.294972", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "exclusivo-telesur-saludo-entre-raul-castro-y-obama", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-04-11 00:21:52", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1246, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "kXO3Ix_GIyI", "archivo": "", "descripcion": "Carolina del Sur, a 8 de abril de 2015. Un polic\u00eda blanco fue detenido y acusado de asesinato, tras la difusi\u00f3n de un video que lo muestra disparando por la espalda a un hombre afroamericano desarmado. Aqu\u00ed la escena del homicidio.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-04-08 14:12:34", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Polic\u00eda mata a afroamericano desarmado en EU", "fecha_modificacion": "2015-04-08 14:17:20", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Estados Unidos, violencia policial", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-04-08T14:12:34.536722\nPublicado por josecarlo en 2015-04-08T14:12:50.263908\nEditado por josecarlo en 2015-04-08T14:17:20.095448", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "policia-mata-a-afroamericano-desarmado-en-eu", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-04-08 14:12:34", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1219, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "chUqQwX-PuU", "archivo": "", "descripcion": "Videochat: \u00bfAgua para vender o agua para beber? Ang\u00e9lica Enciso, reportera de temas ecol\u00f3gicos y Francisco L\u00f3pez B\u00e1rcenas, articulista de La Jornada, hablan de la pol\u00e9mica entorno a la Ley General de Aguas.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": false, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-03-27 17:42:19", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Videochat: \u00bfAgua para vender o agua para beber?", "fecha_modificacion": "2015-10-01 12:40:13", "categoria": 14, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Aguas, Ang\u00e9lica Enciso, Francisco L\u00f3pez B\u00e1rcenas, Ley de Aguas, Ley General de Aguas", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-03-27T17:42:19.262389\nPublicado por josecarlo en 2015-03-27T17:42:32.062817\nDespublicado por josecarlo en 2015-10-01T12:40:13.175604", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "videochat-agua-para-vender-o-agua-para-beber", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-03-27 17:42:19", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 1203, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "nZCW2_Ms2Ok", "archivo": "", "descripcion": "Ciudad de M\u00e9xico, 19 de marzo de 2015. Los reporteros de la secci\u00f3n de Deportes de La Jornada hablan sobre Futbol: deporte y corrupci\u00f3n.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": false, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-03-23 09:21:55", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Videochat: \"Futbol: Deporte y corrupci\u00f3n\"", "fecha_modificacion": "2015-10-01 12:40:51", "categoria": 14, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "corrupci\u00f3n deportes F\u00fatbol", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-03-23T09:21:55.037531\nPublicado por josecarlo en 2015-03-23T09:31:07.904974\nDespublicado por josecarlo en 2015-10-01T12:40:51.573719", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "videochat-futbol-deporte-y-corrupcion", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-03-23 09:21:55", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 1202, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "JEbhnGr5e8Y", "archivo": "", "descripcion": "Personalidades del mundo del espect\u00e1culo lanzaron un video en defensa del agua en el que exponen su oposici\u00f3n a la nueva Ley General de Aguas Nacionales.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "edahena", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-03-21 21:50:19", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "T\u00fa necesitas agua para vivir", "fecha_modificacion": "2015-03-21 21:50:35", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "edahena", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por edahena en 2015-03-21T21:50:19.427625\nPublicado por edahena en 2015-03-21T21:50:35.382826", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "tu-necesitas-agua-para-vivir", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-03-21 21:50:19", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 1194, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "tcz7odHFGhk", "archivo": "", "descripcion": "San Quint\u00edn, 19 de marzo de 2015.\nCon balas de goma y gas lacrim\u00f3geno, polic\u00edas desalojaron a decenas de jornaleros agr\u00edcolas en San Quint\u00edn.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-03-19 12:46:33", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Reprimen a jornaleros de BC que exig\u00edan mejor trato", "fecha_modificacion": "2015-03-19 12:47:53", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Ensenada, jornaleros, San Quint\u00edn", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-03-19T12:46:33.502708\nEditado por josecarlo en 2015-03-19T12:47:33.710370\nPublicado por josecarlo en 2015-03-19T12:47:41.524201\nAnclado  por josecarlo en 2015-03-19T12:47:53.352051", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "reprimen-a-jornaleros-de-bc-que-exigian-mejor-trato", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-03-19 12:46:33", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1185, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "Osu2vPKXSZE", "archivo": "", "descripcion": "Ciudad de Mexico, 12 de marzo de 2015. Para muchos, el festival Vive Latino ha perdido su esencia. Al respecto, conversan los reporteros de la secci\u00f3n de Espect\u00e1culos de La Jornada, Jorge Caballero y Juan Jos\u00e9 Olivares.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": false, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-03-13 20:30:35", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Vive \u00bflatino?", "fecha_modificacion": "2015-10-01 12:41:12", "categoria": 14, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Jorge Caballero, Juan Jos\u00e9 Olivares, videochat, Vive Latino", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-03-13T20:30:35.574769\nPublicado por josecarlo en 2015-03-16T11:22:06.726014\nEditado por josecarlo en 2015-03-16T20:31:40.773046\nEditado por josecarlo en 2015-03-16T20:32:02.090405\nDespublicado por josecarlo en 2015-10-01T12:41:12.922219", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "vive-latino", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-03-13 20:30:35", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1171, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "bl-RztubyfU", "archivo": "", "descripcion": "Ciudad de M\u00e9xico, 5 de marzo de 2015. Videochat: Carlos Fern\u00e1ndez Vega, autor de la columna M\u00e9xico S.A. y Roberto Gonz\u00e1lez, reportero de la secci\u00f3n de econom\u00eda de La Jornada, hablan de las afores: negocio con dinero ajeno.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-03-06 23:39:30", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Afores: negocios con dinero ajeno", "fecha_modificacion": "2015-10-01 12:42:08", "categoria": 3, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Afores, Carlos Fern\u00e1ndez Vega, la Jornada, Roberto Gonz\u00e1lez, videochat", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-03-06T23:39:30.214338\nEditado por josecarlo en 2015-03-06T23:40:13.930780\nPublicado por josecarlo en 2015-03-07T19:09:47.436103\nAnclado  por josecarlo en 2015-03-07T19:11:25.490724\nEditado por josecarlo en 2015-10-01T12:42:08.509421", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "afores-negocios-con-dinero-ajeno", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-03-06 23:39:30", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1152, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "br3KrpzKH5k", "archivo": "", "descripcion": "Los \u00c1ngeles, 1 de marzo de 2015. Durante un forcejeo entre un indigente y varios polic\u00edas de Los \u00c1ngeles, uno de los agentes dispar\u00f3 y mat\u00f3 al hombre. ", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "egalvez", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-03-02 11:23:08", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Polic\u00eda de LA mata a indigente", "fecha_modificacion": "2015-03-02 11:23:27", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Indigente, LAPD, Los \u00c1ngeles", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "egalvez", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por egalvez en 2015-03-02T11:23:08.610335\nPublicado por egalvez en 2015-03-02T11:23:27.264518", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "policia-de-la-mata-a-indigente", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-03-02 11:23:08", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 1151, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2015-02-28-203809410854-1151.png", "yt_viewcount": 37, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "Ow-WS8hKOW8", "archivo": "clips/2015-02-28-203333205747.mp4", "descripcion": "Ciudad de M\u00e9xico, 28 de febrero de 2015. Carlos Bonfil, cr\u00edtico de cine de La Jornada, conversa acerca de Birdman, los directores mexicanos, el p\u00fablico, los premios y el papel de los cr\u00edticos.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": false, "usuario_redaccion": "tania", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-02-28 20:33:33", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Videochat: El \u00d3scar y los cineastas mexicanos en Hollywood", "fecha_modificacion": "2015-10-01 12:43:32", "categoria": 14, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Birdman, Carlos Bonfil, cine, I\u00f1\u00e1rritu, premios Oscar", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "tania", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por tania en 2015-02-28T20:33:33.183782\nEditado por tania en 2015-02-28T20:38:09.451994\nPublicado por tania en 2015-02-28T20:38:16.833836\nAnclado  por tania en 2015-02-28T20:38:21.444808\nDespublicado por josecarlo en 2015-10-01T12:43:32.783179", "bitrate": 2155.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "videochat-el-oscar-y-los-cineastas-mexicanos-en-hollywood", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:01:31", "recorte_final": null, "audio": "clips/audio-2015-02-28-1151.mp3", "personajes": [], "fecha": "2015-02-28 20:33:33", "usuario_modificacion": "tania", "camara": null}}, {"pk": 1139, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": "2015-02-23 13:19:14", "imagen": "clips/imagen-2015-02-20-202932821284-1139.png", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "9qMmltp5o7I", "archivo": "", "descripcion": "Ciudad de M\u00e9xico, 19 de febrero de 2015. Miguel \u00c1ngel Vel\u00e1zquez, jefe de la secci\u00f3n Capital de La Jornada y Oscar Terrazas, urbanista por la UAM, hablan de la debacle de la L\u00ednea 12 del Metro.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": false, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": "ada4u", "fecha_creacion": "2015-02-20 20:26:15", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": "", "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Videochat: La debacle de la L\u00ednea 12 del Metro", "fecha_modificacion": "2015-10-01 12:43:28", "categoria": 14, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "linea 12, L\u00ednea Dorada, metro, Miguel \u00c1ngel Vel\u00e1zquez, Oscar Terrazas, videochat", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "Creado por josecarlo en 2015-02-20T20:26:15.412354\r\nEditado por josecarlo en 2015-02-20T20:29:32.874717\r\nPublicado por josecarlo en 2015-02-20T20:29:41.470222\r\nAnclado  por josecarlo en 2015-02-22T02:04:20.248724\r\nEditado por josecarlo en 2015-02-23T12:42:09.724275\nDespublicado por josecarlo en 2015-10-01T12:43:28.356055", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "videochat-la-debacle-de-la-linea-12-del-metro", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-02-20 20:26:15", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1123, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": "2015-02-14 18:25:09", "imagen": "clips/imagen-2015-02-13-163227018559-1123.png", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "DHx-4GalSfc", "archivo": "", "descripcion": "Ciudad de M\u00e9xico, 12 de febrero de 2015. Videochat de los reporteros Blanche Petrich y Arturo Cano sobre su experiencia en la cobertura del caso Ayotzinapa.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": "emerson", "fecha_creacion": "2015-02-13 16:32:10", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": "", "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Videochat: Los reporteros Blanche Petrich y Arturo Cano hablan del caso Ayotzinapa", "fecha_modificacion": "2015-10-01 12:44:04", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Arturo Cano, Ayotzinapa, Blanche Petriche, la Jornada, videochat", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "Creado por josecarlo en 2015-02-13T16:32:10.733720\r\nEditado por josecarlo en 2015-02-13T16:32:27.046248\r\nPublicado por josecarlo en 2015-02-13T16:32:33.093560\nAnclado  por josecarlo en 2015-02-14T22:05:20.975577\nEditado por josecarlo en 2015-10-01T12:44:04.676306", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "videochat-los-reporteros-blanche-petrich-y-arturo-cano-hablan-del-caso-ayotzinapa", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-02-13 16:32:10", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1116, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": "2015-02-11 22:05:23", "imagen": "clips/imagen-2015-02-06-195012867393-1116.png", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "zbVSrsUH7LA", "archivo": "", "descripcion": "Ciudad de M\u00e9xico, 5 de febrero de 2015. Videochat de  Luis Hern\u00e1ndez Navarro, Coordinador de Opini\u00f3n en La Jornada, habla sobre el caso de Ayotzinapa.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": "emerson", "fecha_creacion": "2015-02-06 19:49:35", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": "", "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Videochat de La Jornada con Luis Hern\u00e1ndez Navarro sobre Ayotzinapa", "fecha_modificacion": "2015-10-01 12:44:54", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Ayotzinapa, la Jornada, Luis Hern\u00e1ndez Navarro, Normalistas, videochat", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "Creado por josecarlo en 2015-02-06T19:49:35.204116\r\nEditado por josecarlo en 2015-02-06T19:50:12.913451\r\nPublicado por josecarlo en 2015-02-06T19:50:17.348502\r\nAnclado  por josecarlo en 2015-02-07T14:09:09.891499\nEditado por josecarlo en 2015-10-01T12:44:54.724145", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "videochat-de-la-jornada-con-luis-hernandez-navarro-sobre-ayotzinapa", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-02-06 19:49:35", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1092, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2015-01-27-141355139023-1092.png", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "rDiPRlOgwt8", "archivo": "", "descripcion": "Ciudad de M\u00e9xico, 27 de enero de 2015. Conferencia de prensa del procurador General de la Rep\u00fablica, Jes\u00fas Murillo Karam, sobre los avances del caso Ayotzinapa.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-01-27 14:00:48", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Conferencia de prensa  de la PGR sobre el \"caso Ayotzinapa\"", "fecha_modificacion": "2015-01-27 15:09:45", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Ayotzinapa Cocula PGR", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-01-27T14:00:48.075866\nPublicado por josecarlo en 2015-01-27T14:01:01.015796\nEditado por josecarlo en 2015-01-27T14:03:52.201173\nAnclado  por josecarlo en 2015-01-27T14:03:58.747127\nEditado por josecarlo en 2015-01-27T14:09:24.850755\nEditado por josecarlo en 2015-01-27T14:10:05.099026\nEditado por josecarlo en 2015-01-27T14:13:55.172572\nEditado por josecarlo en 2015-01-27T15:09:45.864469", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "conferencia-de-prensa-de-la-pgr-caso-ayotzinapa", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-01-27 14:00:48", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1083, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "Gk0uQF_vHZY", "archivo": "", "descripcion": "Caracas, 21 de enero de 2014. Durante la presentaci\u00f3n de su informe anual frente a la Asamblea Nacional el Presidente de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, denunci\u00f3 una estrategia de desestabilizaci\u00f3n perpetrada por la oposici\u00f3n.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-01-21 21:36:33", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Venezuela: denuncia Maduro plan opositor para generar caos", "fecha_modificacion": "2015-01-21 21:36:54", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "caracas, Nicol\u00e1s Maduro, Venezuela", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-01-21T21:36:33.885326\nPublicado por josecarlo en 2015-01-21T21:36:54.120418", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "venezuela-denuncia-maduro-plan-opositor-para-generar-caos", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2015-01-21 21:36:33", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 1075, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2015-01-20-140750831942-1075.png", "yt_viewcount": 211, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "mpom-y4n_SQ", "archivo": "clips/2015-01-20-140309384883.mp4", "descripcion": "Un video que se difunde en las redes sociales muestra c\u00f3mo el gobernador de Chiapas, Manuel Velasco Coello, abofetea a uno de sus colaboradores durante una gira de trabajo. Video: Chiapas Paralelo", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2015-01-20 14:03:09", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Gobernador de Chiapas, Manuel Velasco abofetea a un asistente", "fecha_modificacion": "2015-01-28 11:00:07", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Chiapas, manuel Velasco", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2015-01-20T14:03:09.367039\nEditado por josecarlo en 2015-01-20T14:07:50.865311\nPublicado por josecarlo en 2015-01-20T14:08:08.449888\nEditado por josecarlo en 2015-01-20T14:15:11.056404\nEditado por josecarlo en 2015-01-20T14:18:08.836411\nEditado por josecarlo en 2015-01-20T15:34:10.348402\nAnclado  por josecarlo en 2015-01-20T17:01:42.744519", "bitrate": 1750.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "gobernador-de-chiapas-manuel-velasco-abofetea-a-un-asistente", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:01:36", "recorte_final": null, "audio": "clips/audio-2015-01-20-1075.mp3", "personajes": [], "fecha": "2015-01-20 14:03:09", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1046, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2014-12-29-200011513375-1046.png", "yt_viewcount": 130, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "I5CaWgQlDHY", "archivo": "clips/2014-12-29-195848489140.mp4", "descripcion": "29 de diciembre de 2014. Personas de Europa, Am\u00e9rica, Asia, \u00c1frica y Ocean\u00eda se solidarizan con los familiares de los 43 normalistas de Ayotzinapa.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "tania", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-12-29 19:58:48", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Gente de todo el mundo se solidariza con Ayotzinapa", "fecha_modificacion": "2015-01-15 22:00:06", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "43 Ayotzinapa Desaparecidos Normalistas", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "tania", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por tania en 2014-12-29T19:58:48.456462\nEditado por tania en 2014-12-29T20:00:11.569173\nPublicado por tania en 2014-12-29T20:00:21.664695\nAnclado  por tania en 2014-12-29T20:00:34.997936\nEditado por tania en 2014-12-29T20:18:08.512277", "bitrate": 3334.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "gente-de-todo-el-mundo-se-solidariza-con-ayotzinapa", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:01:31", "recorte_final": null, "audio": "clips/audio-2014-12-29-1046.mp3", "personajes": [], "fecha": "2014-12-29 19:58:48", "usuario_modificacion": "tania", "camara": null}}, {"pk": 1040, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "3iR8tP2n0t8", "archivo": "", "descripcion": "Familiares de los normalistas desaparecidos de Ayotzinapa piden ayuda a la sociedad, a autoridades nacionales e internacionales, para localizar a sus hijos, y expresan su tristeza por pasar la temporada navide\u00f1a sin ellos.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "egalvez", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-12-22 19:00:43", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "No habr\u00e1 Navidad para nosotros, dicen padres de los normalistas", "fecha_modificacion": "2014-12-23 01:26:00", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Ayotzinapa Guerrero Iguala M\u00e9xico Navidad Normalistas", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "egalvez", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por egalvez en 2014-12-22T19:00:43.312598\nPublicado por egalvez en 2014-12-22T19:01:32.196132\nAnclado  por josecarlo en 2014-12-23T01:24:22.830914\nEditado por josecarlo en 2014-12-23T01:26:00.882814", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "ayotzinapa-los-padres", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-12-22 19:00:43", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1037, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2014-12-20-200851623724-1037.png", "yt_viewcount": 211, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "mApZzKSpr6g", "archivo": "clips/2014-12-20-200522281365.mp4", "descripcion": "Los \u00c1ngeles, 20 de diciembre. Anoche, mexicanos y estadunidenses realizaron una procesi\u00f3n y una posada por Ayotzinapa. Cantaron una versi\u00f3n de La Llorona, afuera del consulado mexicano. Video: Jorge L\u00f3pez", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "tania", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-12-20 20:05:22", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Cantan La Llorona, versi\u00f3n Ayotzinapa, afuera del consulado mexicano en Los \u00c1ngeles", "fecha_modificacion": "2015-01-11 11:10:05", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "43, Ayotzinapa, Desaparecidos, Guerrero, impunidad, Los \u00c1ngeles, Narcotr\u00e1fico, Normalistas", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "tania", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por tania en 2014-12-20T20:05:22.258405\nEditado por tania en 2014-12-20T20:08:51.681794\nPublicado por tania en 2014-12-20T20:09:07.247561", "bitrate": 837.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "cantan-la-llorona-version-ayotzinapa-afuera-del-consulado-mexicano-en-los-angeles", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:03:12", "recorte_final": null, "audio": "clips/audio-2014-12-20-1037.mp3", "personajes": [], "fecha": "2014-12-20 20:05:22", "usuario_modificacion": "tania", "camara": null}}, {"pk": 1029, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "o1UysKbajCI", "archivo": "", "descripcion": "La Habana, 17 de diciembre de 2014. Im\u00e1genes de la llegada a La Habana de los tres cubanos liberados por Estados Unidos.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-12-17 19:46:07", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Im\u00e1genes de la llegada a Cuba de los 3 liberados por EU", "fecha_modificacion": "2014-12-18 09:05:42", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Cuba, Estados Unidos", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-12-17T19:46:07.915516\nPublicado por josecarlo en 2014-12-17T19:46:21.581084\nEditado por josecarlo en 2014-12-17T19:49:41.431258\nAnclado  por josecarlo en 2014-12-18T09:05:42.446512", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "imagenes-de-la-llegada-a-cuba-de-los-3-liberados-por-eu", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-12-17 19:46:07", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 1025, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "X9OoK3nO7XE", "archivo": "", "descripcion": "El presidente de Cuba, Ra\u00fal Castro, anunci\u00f3 hoy un acuerdo con Barack Obama para restablecer las relaciones diplom\u00e1ticas entre ambos pa\u00edses.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "egalvez", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-12-17 12:59:40", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Discurso de Ra\u00fal Castro sobre di\u00e1logo con EU", "fecha_modificacion": "2014-12-17 13:00:00", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Cuba, Estados Unidos, Ra\u00fal Castro", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "egalvez", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por egalvez en 2014-12-17T12:59:40.995506\nPublicado por egalvez en 2014-12-17T13:00:00.983658", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "discurso-de-raul-castro-sobre-dialogo-con-eu", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-12-17 12:59:40", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 1017, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": "2014-12-14 18:12:41", "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "Wj9EArFouyg", "archivo": "", "descripcion": "Productores maiceros y estudiantes de la normal rural Miguel Hidalgo, de Atequiza, Jalisco, bloquearon este domingo ocho puntos carreteros en demanda de mejorar el precio del grano. Granaderos los desalojaron a con gases lacrim\u00f3genos y a golpes.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "edahena", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": "eduardodm", "fecha_creacion": "2014-12-14 18:08:47", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": "", "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Desalojo de agricultores en Jalisco", "fecha_modificacion": "2014-12-14 19:10:33", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "ma\u00edz", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "edahena", "clip_original": null, "observaciones": "Creado por edahena en 2014-12-14T18:08:47.537932\nEditado por edahena en 2014-12-14T19:10:33.893205", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "bloqueos-por-un-precio-justo-al-maiz-en-jalisco", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-12-14 18:08:47", "usuario_modificacion": "edahena", "camara": null}}, {"pk": 1015, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 124, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "3lQwNp9h3Rw", "archivo": "clips/2014-12-12-220904020082.mp4", "descripcion": "Ciudad de M\u00e9xico, 12 de diciembre de 2014. Un grupo de mujeres integrantes de @MadresPatriaMX organiz\u00f3 una procesi\u00f3n a la Catedral Metropolitana con una virgen de Guadalupe de luto.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-12-12 22:09:04", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Peregrinaci\u00f3n de Guadalupe en luto", "fecha_modificacion": "2014-12-21 18:20:06", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "@MadrePatriaMX, Catedral metropolitana, Guadalupe en luto", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-12-12T22:09:04.003638\nPublicado por josecarlo en 2014-12-12T22:09:24.187598\nAnclado  por josecarlo en 2014-12-13T00:05:48.161130", "bitrate": 1561.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "peregrinacion-de-guadalupe-en-luto", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:01:25", "recorte_final": null, "audio": "clips/audio-2014-12-12-1015.mp3", "personajes": [], "fecha": "2014-12-12 22:09:04", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 1003, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "vKW5u9fNmtA", "archivo": "", "descripcion": "Momento en que un activista de Tecoanapa, Guerrero, informa a manifestantes en la Ciudad de M\u00e9xico que han sido identificados los restos de Alexander Mora Venancio, uno de los 43 normalistas desaparecidos el 26 de septiembre en Iguala.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "edahena", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-12-07 00:00:33", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Confirman la muerte de uno de los 43 normalistas desaparecidos", "fecha_modificacion": "2014-12-07 02:16:07", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Ayotzinapa", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "edahena", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por edahena en 2014-12-07T00:00:33.325083\nPublicado por edahena en 2014-12-07T00:00:57.373869\nEditado por edahena en 2014-12-07T00:03:09.838202\nAnclado  por josecarlo en 2014-12-07T02:16:07.736303", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "anuncian-confirmacion-de-la-muerte-de-normalista", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-12-07 00:00:33", "usuario_modificacion": "edahena", "camara": null}}, {"pk": 990, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2014-11-30-231205688092-990.png", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "Out6y8_DC6c", "archivo": "", "descripcion": "Bolonia, Italia, 30/11/2014. Peter Gabriel dedica la canci\u00f3n Biko a los 43 normalistas de Ayotzinapa, durante un concierto el d\u00eda 21. Dice que fueron \u201casesinados por tener el valor de protestar contra la corrupci\u00f3n y la violencia\u201d.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "tania", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-11-30 23:09:38", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Peter Gabriel dedica Biko a los 43 estudiantes de Ayotzinapa ", "fecha_modificacion": "2014-11-30 23:12:17", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "43, Ayotzinapa, Biko, Desaparecidos, Normalistas, Peter Gabriel", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "tania", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por tania en 2014-11-30T23:09:38.067424\nEditado por tania en 2014-11-30T23:12:05.751080\nPublicado por tania en 2014-11-30T23:12:17.469123", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "peter-gabriel-dedica-biko-a-los-43-estudiantes-de-ayotzinapa", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-11-30 23:09:38", "usuario_modificacion": "tania", "camara": null}}, {"pk": 986, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "vBs58XMZrLA", "archivo": "", "descripcion": "Ciudad de M\u00e9xico, 27 de noviembre de 2014. Un grupo de profesores de la FCPyS de la UNAM exige la liberaci\u00f3n de las 11 personas detenidas tras la marcha del pasado 20 de noviembre, tres de los cuales son alumnos de este plantel.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-11-27 19:43:26", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Profesores de la UNAM exigen liberaci\u00f3n de detenidos el 20 de noviembre", "fecha_modificacion": "2014-11-27 19:43:52", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "20 noviembre, Ayotzinapa, detenidos, UNAM", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-11-27T19:43:26.791108\nPublicado por josecarlo en 2014-11-27T19:43:40.614421\nAnclado  por josecarlo en 2014-11-27T19:43:52.143070", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "profesores-de-la-unam-exigen-liberacion-de-detenidos-el-20-de-noviembre", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-11-27 19:43:26", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 948, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "XddU3hUEJ1Q", "archivo": "", "descripcion": "Xalapa, Ver., 10 de noviembre de 2014.  El senador Alejandro Encinas Rodr\u00edguez fue agredido por un grupo del Frente Popular Revolucionario que arrib\u00f3 al establecimiento donde el legislador ofrec\u00eda una conferencia de prensa.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-11-10 17:22:59", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Agreden en Xalapa a Encinas; le gritan asesino al t\u00e9rmino de una conferencia", "fecha_modificacion": "2014-11-10 17:23:14", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Alejandro Encinas, PRD, Veracruz, Xalapa", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-11-10T17:22:59.505748\nPublicado por josecarlo en 2014-11-10T17:23:14.997607", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "agreden-en-xalapa-a-encinas-le-gritan-asesino-al-termino-de-una-conferencia", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-11-10 17:22:59", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 905, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "f1MchpqOUCQ", "archivo": "", "descripcion": "M\u00e9xico, D.F. Periodistas de televisi\u00f3n que circulaban este lunes por el municipio de Cocula fueron interceptados e intimidados por hombres que vest\u00edan de civil, pero portaban armas largas, inform\u00f3 uno de los agredidos.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-10-27 23:41:08", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Hombres armados intimidan e impiden el paso a periodistas en Cocula", "fecha_modificacion": "2014-10-27 23:41:21", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Cocula Guerrero periodistas", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-10-27T23:41:08.771327\nPublicado por josecarlo en 2014-10-27T23:41:21.696414", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "hombres-armados-intimidan-e-impiden-el-paso-a-periodistas-en-cocula", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-10-27 23:41:08", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 888, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": "2014-10-19 20:59:14", "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "Ef4BPfE_Of0", "archivo": "", "descripcion": "Charlando con #NoamChomsky #BrigadaFILZocalo", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": "2014-10-19 20:59:14", "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "ada4u", "captura_video_start": null, "tipo": 2, "medio": null, "usuario_publicacion": "ada4u", "fecha_creacion": "2014-10-19 20:58:37", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": "", "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Charlando con #NoamChomsky #BrigadaFILZocalo", "fecha_modificacion": "2014-10-19 21:49:16", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Chomsky FIL Noam Z\u00f3calo", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "ada4u", "clip_original": null, "observaciones": "", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "charlando-con-noamchomsky-brigadafilzocalo", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-10-18 20:00:00", "usuario_modificacion": "ada4u", "camara": null}}, {"pk": 816, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2014-09-18-211846761677-816.png", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "5386iiXLIf0", "archivo": "", "descripcion": "Ciudad de M\u00e9xico, 18 de septiembre de 2014. Con motivo de la conmemoraci\u00f3n de los 30 a\u00f1os de La Jornada, el artista Francisco Toledo don\u00f3 30 litograf\u00edas intituladas: Elefante La Jornada", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-09-18 21:16:41", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Elefante La Jornada: Litograf\u00eda de Francisco Toledo", "fecha_modificacion": "2014-09-18 21:18:53", "categoria": 9, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "cultura, Elefante, Francisco Toledo, la Jornada, litograf\u00eda", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-09-18T21:16:41.297213\nEditado por josecarlo en 2014-09-18T21:17:53.944747\nEditado por josecarlo en 2014-09-18T21:18:46.814736\nPublicado por josecarlo en 2014-09-18T21:18:53.816976", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "elefante-la-jornada-litografia-de-francisco-toledo", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-09-18 21:16:41", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 809, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2014-09-19-204455305295-809.png", "yt_viewcount": 123, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "XMf2_RQWdUQ", "archivo": "clips/2014-09-16-172300083741.mp4", "descripcion": "Kiev, 16 de septiembre de 2014. Manifestantes que estaban cerca del Parlamento ucranio metieron a un diputado de la oposici\u00f3n en un contenedor de basura, acus\u00e1ndolo de no respaldar leyes que acaben con las turbulencias en el pa\u00eds.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-09-16 17:23:00", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Manifestantes \u201ctiran a la basura\u201d a un importante diputado en Ucrania", "fecha_modificacion": "2014-09-25 16:40:10", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "basura Diputado Ucrania", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-09-16T17:23:00.073506\nPublicado por josecarlo en 2014-09-16T17:23:47.443847\nEditado por josecarlo en 2014-09-17T22:37:57.879807", "bitrate": 671.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "manifestantes-tiran-a-la-basura-a-un-importante-diputado-en-ucrania", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:01:37", "recorte_final": null, "audio": "clips/audio-2014-09-16-809.mp3", "personajes": [], "fecha": "2014-09-16 17:23:00", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 795, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "6ifjaOHHO98", "archivo": "", "descripcion": "10 de septiembre de 2014. La Agencia Espacial Europea difundi\u00f3 un video con im\u00e1genes Ultra HD de la Tierra, captadas por el astronauta Alexander Gerst desde la Estaci\u00f3n Espacial Internacional.\n", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-09-10 18:13:17", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Agencia Espacial Europea difunde im\u00e1genes de la Tierra en Ultra Alta Definici\u00f3n", "fecha_modificacion": "2014-09-10 18:19:48", "categoria": 8, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Agencia Espacial Europea, Estaci\u00f3n Espacial Internacional, Tierra, UHD", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-09-10T18:13:17.619626\nEditado por josecarlo en 2014-09-10T18:18:17.412335\nEditado por josecarlo en 2014-09-10T18:19:29.908479\nPublicado por josecarlo en 2014-09-10T18:19:48.060568", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "hjv-jvd", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-09-10 18:13:17", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 785, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2014-09-08-174118953113-785.png", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "M2imqgsnf0s", "archivo": "", "descripcion": "Nuevo Laredo, Tamps, 7 de septiembre de 2014. El diputado local perredista, Jorge Osvaldo Valdez Vargas, golpe\u00f3 en el rostro a un simpatizante de su partido durante la elecci\u00f3n interna del PRD.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-09-08 16:23:51", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Diputado del PRD en Tamaulipas cachetea a l\u00edder trasvesti", "fecha_modificacion": "2014-09-08 17:44:45", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Diputado, Jorge Osvaldo Valdez Vargas, PRD, Tamaulipas", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-09-08T16:23:51.317692\nEditado por josecarlo en 2014-09-08T17:36:38.725699\nEditado por josecarlo en 2014-09-08T17:41:18.995453\nPublicado por josecarlo en 2014-09-08T17:41:23.495962\nAnclado  por josecarlo en 2014-09-08T17:44:45.893996", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "diputado-cachetea", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-09-08 16:23:51", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 749, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2014-09-06-183237513273-749.png", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "2YDOoUlVGBU", "archivo": "", "descripcion": "Usuarios del metro captaron en video, por segunda ocasi\u00f3n, a un conductor del Sistema de Transporte Colectivo Metro en estado de ebriedad, cuando realizaba un recorrido en la L\u00ednea 3. El STC inici\u00f3 un procedimiento para separarlo del cargo.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "egalvez", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-09-06 18:29:02", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Captan a conductor del Metro en estado de ebriedad", "fecha_modificacion": "2014-09-06 18:32:45", "categoria": 5, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "metro STC", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "egalvez", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por egalvez en 2014-09-06T18:29:02.312229\nEditado por egalvez en 2014-09-06T18:32:37.548453\nPublicado por egalvez en 2014-09-06T18:32:45.094701", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "captan-a-conductor-del-metro-en-estado-de-ebriedad", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-09-06 18:29:02", "usuario_modificacion": "egalvez", "camara": null}}, {"pk": 718, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "QltM6AvuTf0", "archivo": "", "descripcion": "Tlatlaya, 30 de junio de 2014. Un enfrentamiento entre efectivos del Ej\u00e9rcito y presuntos delincuentes un saldo de 22 muertos (entre ellos una mujer) y un soldado herido. ", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-08-22 19:50:08", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Abate el Ej\u00e9rcito en el Edomex a 22 presuntos plagiarios", "fecha_modificacion": "2014-09-19 19:14:36", "categoria": 7, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Estado de M\u00e9xico, Tlatlaya", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-08-22T19:50:08.709149\nPublicado por josecarlo en 2014-08-22T19:52:36.527532\nDespublicado por josecarlo en 2014-08-25T11:30:25.354315\nPublicado por josecarlo en 2014-09-19T19:14:36.491086", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "abate-el-ejercito-en-el-edomex-a-22-presuntos-plagiarios", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-08-22 19:50:08", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 660, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "hOhvd91332E", "archivo": "", "descripcion": "Ambulancias llegan a prestar auxilio cuando se escuchan detonaciones; el camar\u00f3grafo busca refugiarse y encuentra personas heridas y muertas; al regresar, los veh\u00edculos est\u00e1n da\u00f1ados y rodeados de lesionados y cad\u00e1veres.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-08-04 16:55:20", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Ataque a ambulancias en Gaza", "fecha_modificacion": "2014-08-04 20:44:59", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-08-04T16:55:20.131323\nPublicado por josecarlo en 2014-08-04T16:55:33.832044\nEditado por josecarlo en 2014-08-04T16:57:05.333851\nEditado por josecarlo en 2014-08-04T16:57:40.088326\nEditado por egalvez en 2014-08-04T17:19:00.879812\nAnclado  por josecarlo en 2014-08-04T19:27:55.964863\nEditado por josecarlo en 2014-08-04T19:29:16.760972\nEditado por josecarlo en 2014-08-04T20:44:59.997440", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "ataque-a-ambulancias-en-gaza", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-08-04 16:55:20", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 585, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "9rURw1sOU4o", "archivo": "", "descripcion": "Declaraci\u00f3n preparatoria de Jos\u00e9 Manuel Mireles, por videoconferencia, en donde se reserv\u00f3 el derecho de declarar y manifest\u00f3 que le est\u00e1n restringiendo alimentos y medicamentos. Video de Grillonautas 2", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-07-01 10:31:38", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Mireles denuncia que le restringen alimentos y medicinas", "fecha_modificacion": "2014-07-01 10:34:24", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Autodefensas, Jos\u00e9 Manuel Mireles, Michoac\u00e1n", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-07-01T10:31:38.293934\nPublicado por josecarlo en 2014-07-01T10:32:17.821372\nAnclado  por josecarlo en 2014-07-01T10:32:23.986719\nEditado por josecarlo en 2014-07-01T10:34:24.610208", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "mireles-denuncia-que-le-restringen-alimentos-y-medicinas", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-07-01 10:31:38", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 581, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2014-06-30-182251120931-581.png", "yt_viewcount": 128, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "BMSMwe26GEY", "archivo": "clips/2014-06-30-181959931623.mp4", "descripcion": "El doctor Jos\u00e9 Manuel Mireles relata a sus abogados las vejaciones de las que fue v\u00edctima durante su detenci\u00f3n. El video fue publicado el 29 de junio en el canal Grillonautas2", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-06-30 18:19:59", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Mireles relata vejaciones durante su detenci\u00f3n", "fecha_modificacion": "2014-07-09 12:10:08", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Autodefensas, detenci\u00f3n, Jos\u00e9 Manuel Mireles", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-06-30T18:19:59.924381\nEditado por josecarlo en 2014-06-30T18:22:51.171955\nPublicado por josecarlo en 2014-06-30T18:22:54.237178\nAnclado  por josecarlo en 2014-06-30T18:23:13.104144", "bitrate": 633.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "mireles-relata-vejaciones-durante-su-detencion", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:01:03", "recorte_final": null, "audio": "clips/audio-2014-06-30-581.mp3", "personajes": [], "fecha": "2014-06-30 18:19:59", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 569, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "aXfSgwyUkR0", "archivo": "", "descripcion": "M\u00e9xico, DF. Una llamada telef\u00f3nica difundida en Internet entre la diputada Purificaci\u00f3n Carpinteyro y Jos\u00e9 Guti\u00e9rrez Becerril, director de Pymes de Telef\u00f3nica Movistar revela la propuesta que hace para iniciar un negocio con ley de Telecom.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-06-24 21:39:47", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Denuncian llamada de diputada para iniciar negocio con ley de Telecom", "fecha_modificacion": "2014-06-27 09:26:50", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Movistar, Purificaci\u00f3n Carpinteiro, Pymes, telecom", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-06-24T21:39:47.287186\nEditado por josecarlo en 2014-06-24T21:53:41.035896\nEditado por josecarlo en 2014-06-24T21:54:01.104667\nPublicado por josecarlo en 2014-06-24T21:54:04.270713\nAnclado  por josecarlo en 2014-06-24T21:54:53.037363\nEditado por josecarlo en 2014-06-24T21:55:54.281834\nAnclado  por josecarlo en 2014-06-27T09:26:50.390832", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "conversacion-de-la-diputada-purificacion-carpinteiro", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-06-24 21:39:47", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 568, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2014-06-24-193713549903-568.png", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "V8nHOp79rdk", "archivo": "", "descripcion": "Recife, 23 de junio de 2014. En redes sociales se difundi\u00f3 un video donde aficionados de la selecci\u00f3n mexicana y la de Croacia se enfrentaron en el estadio Pernambuco, en el que ambas escuadras se disputaban su pase a los octavos de final.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 4, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-06-24 19:35:23", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Enfrentamiento entre aficionados de la selecci\u00f3n mexicana y la de Croacia", "fecha_modificacion": "2014-06-24 19:37:32", "categoria": 12, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Brasil 2014, Croacia, M\u00e9xico, Mundial", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-06-24T19:35:23.327723\nEditado por josecarlo en 2014-06-24T19:37:13.630311\nPublicado por josecarlo en 2014-06-24T19:37:32.555689", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "enfrentamiento-entre-aficionados-de-la-seleccion-mexicana-y-la-de-croacia", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-06-24 19:35:23", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 563, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "0RJd2WFrZ3A", "archivo": "", "descripcion": "El ex director de la Direcci\u00f3n General de Televisi\u00f3n Educativa, Fausto Alzati Araiza, reconoci\u00f3 en un videomensaje dirigido a la opini\u00f3n p\u00fablica que \u201cme equivoque\u201d, luego que el 13 de junio censur\u00f3 la lectura de un poema de la muralista Aurora Reyes.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "itselo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-06-21 21:35:03", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Fausto Alzati pide disculpas por censurar lectura de poema", "fecha_modificacion": "2014-06-21 21:47:10", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Alzati Fausto", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "itselo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por itselo en 2014-06-21T21:35:03.306626\nPublicado por itselo en 2014-06-21T21:35:22.348620\nAnclado  por itselo en 2014-06-21T21:47:10.534575", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "fausto-alzati-pide-disculpas-por-censurar-lectura-de-poema", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-06-21 21:35:03", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 562, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "sN-w5qnPtFY", "archivo": "", "descripcion": "En im\u00e1genes obtenidas por las c\u00e1maras del circuito interno del crucero MSC Divina, se observa el momento en el que Jorge Alberto L\u00f3pez Amores se lanz\u00f3 al mar mientra viajaba en un tour para ver los partidos de M\u00e9xico en el Mundial de Brasil 2014.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "itselo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-06-21 21:11:46", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Difunde polic\u00eda brasile\u00f1a video del mexicano que se arroj\u00f3 al mar", "fecha_modificacion": "2014-06-21 21:24:33", "categoria": 11, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Brasil2014", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "itselo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por itselo en 2014-06-21T21:11:46.692065\nPublicado por itselo en 2014-06-21T21:12:44.611282\nEditado por itselo en 2014-06-21T21:13:42.275602\nAnclado  por itselo en 2014-06-21T21:24:33.684948", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "difunde-policia-brasilena-video-del-mexicano-que-se-arrojo-al-mar", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-06-21 21:11:46", "usuario_modificacion": "itselo", "camara": null}}, {"pk": 554, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2014-06-18-135242177865-554.png", "yt_viewcount": 92, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "Y_QejXogN5I", "archivo": "clips/2014-06-18-135129364728.mp4", "descripcion": "Assange se pronunci\u00f3 en un video que grab\u00f3 con motivo de cumplirse dos a\u00f1os de su ingreso a la embajada de Ecuador en Londres, Reino Unido, el cual fue subido este mi\u00e9rcoles por el canciller ecuatoriano Ricardo Pati\u00f1o a su cuenta en Twitter.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-06-18 13:51:29", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Assange env\u00eda mensaje a dos a\u00f1os de refugiarse en embajada de Ecuador", "fecha_modificacion": "2014-06-26 22:20:09", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Ecuador, Julian Assange", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-06-18T13:51:29.356165\nEditado por josecarlo en 2014-06-18T13:52:42.226591\nPublicado por josecarlo en 2014-06-18T13:52:46.684248\nAnclado  por josecarlo en 2014-06-18T14:18:09.777983", "bitrate": 609.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "assange-envia-mensaje-a-dos-anos-de-refugiarse-en-embajada-de-ecuador", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:45", "recorte_final": null, "audio": "clips/audio-2014-06-18-554.mp3", "personajes": [], "fecha": "2014-06-18 13:51:29", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 524, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2014-06-06-174837007093-524.png", "yt_viewcount": 188, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "uW3etSdEPpc", "archivo": "clips/2014-06-06-174716796994.mp4", "descripcion": "M\u00e9xico, DF. Rub\u00e9n Albarr\u00e1n, vocalista del grupo Caf\u00e9 Tacvba, hizo un llamado a rescatar la democracia, defender la soberan\u00eda y nuestro planeta en una protesta este 10 de junio a las 17:30 horas frente a Televisa Chapultepec.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-06-06 17:47:16", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Rub\u00e9n Albarr\u00e1n hace un llamado a defender la soberan\u00eda y democracia", "fecha_modificacion": "2014-06-19 03:20:04", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Caf\u00e9 Tacvba, reforma energ\u00e9tica, Rub\u00e9n Albarr\u00e1n", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-06-06T17:47:16.788012\nPublicado por josecarlo en 2014-06-06T17:47:54.987371\nEditado por josecarlo en 2014-06-06T17:48:37.076807", "bitrate": 645.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "ruben-albarran-hace-un-llamado-a-defender-la-soberania-y-democracia", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:01:18", "recorte_final": null, "audio": "clips/audio-2014-06-06-524.mp3", "personajes": [], "fecha": "2014-06-06 17:47:16", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 506, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "uuZEtoglb9s", "archivo": "", "descripcion": "Naucalpan, M\u00e9x. Polic\u00edas municipales ser\u00e1n investigados por promover la afiliaci\u00f3n de elementos \u201cal partido del poder\u201d, el PRI, acto realizado en instalaciones p\u00fablicas y que se exhibi\u00f3 a trav\u00e9s de un video an\u00f3nimo difundido en redes sociales.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 4, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-05-28 17:05:35", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Polic\u00edas de Naucalpan son investigados por promover afiliaci\u00f3n al PRI", "fecha_modificacion": "2014-05-28 17:05:47", "categoria": 7, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Naucalpan policias PRI", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-05-28T17:05:35.073912\nPublicado por josecarlo en 2014-05-28T17:05:47.997897", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "policias-de-naucalpan-son-investigados-por-promover-afiliacion-al-pri", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-05-28 17:05:35", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 494, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "hlKZSavfiHU", "archivo": "", "descripcion": "San Bartolo Ameyalco, ciudad de M\u00e9xico, 22 de mayo de 2014. Habitantes de este sitio se oponen a la conexi\u00f3n de una red de agua potable del Sistema Cutzamala al poblado. En estos d\u00edas se recrudeci\u00f3 el a\u00f1ejo conflicto.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-05-23 00:36:31", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Pugna por agua desata conflicto en Ameyalco ", "fecha_modificacion": "2014-05-23 00:37:19", "categoria": 5, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Agua, \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, conflicto, San bartolo Ameyalco, Sistema Cutzamala", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-05-23T00:36:31.299225\nPublicado por josecarlo en 2014-05-23T00:37:11.733653\nAnclado  por josecarlo en 2014-05-23T00:37:19.329943", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "pugna-por-agua-desata-conflicto-en-ameyalco", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-05-23 00:36:31", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 488, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2014-05-20-194252242931-488.png", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "yYGnJeBBd4o", "archivo": "", "descripcion": "M\u00e9xico, 20 de mayo de 2014. El STC inici\u00f3 un procedimiento disciplinario para determinar la situaci\u00f3n laboral del conductor Leopoldo Moreno Cruz, quien fue detectado el s\u00e1bado pasado en estado de ebriedad en la L\u00ednea 9.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 4, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-05-20 19:41:53", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Abren proceso para sancionar a conductor ebrio del Metro", "fecha_modificacion": "2014-05-20 19:42:58", "categoria": 5, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "borracho, Linea 9, metro, STC", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-05-20T19:41:53.358247\nEditado por josecarlo en 2014-05-20T19:42:38.566121\nEditado por josecarlo en 2014-05-20T19:42:52.276883\nPublicado por josecarlo en 2014-05-20T19:42:58.885187", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "abren-proceso-para-sancionar-a-conductor-ebrio-del-metro", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-05-20 19:41:53", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 473, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "C-Opm9b2WDk", "archivo": "", "descripcion": "El video divulgado por el padre del menor, muestra c\u00f3mo el perro muerde la pierna del peque\u00f1o Jeremy Triantafilo de cuatro a\u00f1os de edad e instantes despu\u00e9s su gato se abalanza contra el can logrando ahuyentarlo.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "egalvez", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-05-14 15:11:41", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Gato salva a ni\u00f1o de ataque de perro", "fecha_modificacion": "2014-05-14 15:22:48", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "gato Ni\u00f1o perro", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "egalvez", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por egalvez en 2014-05-14T15:11:41.581060\nPublicado por egalvez en 2014-05-14T15:11:51.038490\nAnclado  por josecarlo en 2014-05-14T15:22:48.475638", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "gato-salva-a-nino-de-ataque-de-perro", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-05-14 15:11:41", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 470, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2014-05-12-182603311275-470.png", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "lLZXOxlks2k", "archivo": "", "descripcion": "Aguascalientes, Ags 12 de mayo de 2014. La SSPE dio a conocer que investiga a los elementos de esta corporaci\u00f3n que participaron en la agresi\u00f3n a una joven en el per\u00edmetro de la feria de San Marcos, el s\u00e1bado pasado.\n", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 4, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-05-12 18:23:30", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Investiga SSP de Aguascalientes agresi\u00f3n denunciada en redes sociales", "fecha_modificacion": "2014-05-12 18:26:07", "categoria": 7, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Aguascalientes, San Marcos, SSPE", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-05-12T18:23:30.382295\nEditado por josecarlo en 2014-05-12T18:26:03.360782\nPublicado por josecarlo en 2014-05-12T18:26:07.139233", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "investiga-ssp-de-aguascalientes-agresion-denunciada-en-redes-sociales", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-05-12 18:23:30", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 460, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2014-05-08-170415311366-460.png", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "MJUVYg8zzW8", "archivo": "", "descripcion": "A la cuenta de Youtube TheRoop Anderson subieron este video del sismo de 6.4 grados, que se sinti\u00f3 este mediod\u00eda en el Distrito Federal.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 4, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-05-08 17:02:57", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Sismo de 6.4 grados, en el DF", "fecha_modificacion": "2014-05-08 17:08:33", "categoria": 5, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "DF sismo", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-05-08T17:02:57.930816\nEditado por josecarlo en 2014-05-08T17:04:15.368702\nPublicado por josecarlo en 2014-05-08T17:04:19.972039\nAnclado  por josecarlo en 2014-05-08T17:04:23.259383\nEditado por josecarlo en 2014-05-08T17:04:44.402197\nEditado por josecarlo en 2014-05-08T17:04:53.227808\nEditado por josecarlo en 2014-05-08T17:05:01.315232\nEditado por josecarlo en 2014-05-08T17:08:33.903086", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "sismo-en-el-df", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-05-08 17:02:57", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 438, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "UZsOQDumQjA", "archivo": "", "descripcion": "Tras la captura del alcalde de L\u00e1zaro C\u00e1rdenas, Arqu\u00edmides Oceguera Solorio, la cuenta de Youtube \u201cUchepoVengador\u201d dio a conocer una reuni\u00f3n con \u201cLa Tuta\u201d, l\u00edder de los Caballeros templarios.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-04-29 11:14:48", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Reuni\u00f3n de La Tuta y alcalde de L\u00e1zaro C\u00e1rdenas", "fecha_modificacion": "2014-04-29 11:15:38", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "L\u00e1zaro C\u00e1rdenas, Templarios, Tuta", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-04-29T11:14:48.962276\nEditado por josecarlo en 2014-04-29T11:15:27.027935\nPublicado por josecarlo en 2014-04-29T11:15:38.331432", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "reunion-de-la-tuta-y-alcalde-de-lazaro-cardenas", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-04-29 11:14:48", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 424, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2014-04-17-210444888911-424.png", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "UCt9DwfAIvo", "archivo": "", "descripcion": "Semblanza de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez elaborado por Telesur", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-04-17 21:04:13", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Semblanza: Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "fecha_modificacion": "2014-04-21 23:20:25", "categoria": 9, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Gabriel Garc\u00eda Marquez, Semblanza, teleSur", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-04-17T21:04:13.975613\nEditado por josecarlo en 2014-04-17T21:04:44.946821\nPublicado por josecarlo en 2014-04-17T21:04:49.889753\nAnclado  por josecarlo en 2014-04-18T16:40:38.505464\nAnclado  por josecarlo en 2014-04-19T01:15:37.431496\nEditado por josecarlo en 2014-04-21T23:20:25.165903", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "semblanza-gabriel-garcia-marquez", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-04-17 21:04:13", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 407, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2014-04-11-144353273008-407.png", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "0x4mCje8aTA", "archivo": "", "descripcion": "Sesi\u00f3n de instalaci\u00f3n y primera sesi\u00f3n del Consejo de Fomento CIentf\u00edfico, Tecnol\u00f3gico e Innovaci\u00f3n del Distrito Federal.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "emerson", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-04-11 14:41:30", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Consejo de Fomento y Desarrollo Cient\u00edfico, Tecnol\u00f3gico e Innovaci\u00f3n del Distrito Federal", "fecha_modificacion": "2014-04-11 14:44:04", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "emerson", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por emerson en 2014-04-11T14:41:30.899367\nEditado por emerson en 2014-04-11T14:43:53.300582\nPublicado por emerson en 2014-04-11T14:44:04.462895", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "consejo-de-fomento-y-desarrollo-cientifico-tecnologico-e-innovacion-del-distrito-federal", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-04-11 14:41:30", "usuario_modificacion": "emerson", "camara": null}}, {"pk": 367, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2014-03-20-191146904066-367.png", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "lqbz7klXafs", "archivo": "", "descripcion": "Morelos, octubre 2013. En 2012, todav\u00eda durante el gobierno de Felipe Calder\u00f3n, la  PGR construy\u00f3 2 centros de arraigo para mil 600 detenidos a un costo de m\u00e1s de 700 millones de pesos, con recursos y supervisi\u00f3n de EU. Hoy est\u00e1n abandonados.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-03-20 19:06:46", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Centros de arraigo, la justicia en tiempos de Felipe Calder\u00f3n", "fecha_modificacion": "2014-03-24 11:17:26", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Centros arraigo, PGR", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-03-20T19:06:46.805703\nEditado por josecarlo en 2014-03-20T19:11:26.373502\nEditado por josecarlo en 2014-03-20T19:11:46.933505\nPublicado por josecarlo en 2014-03-20T19:11:53.897598\nEditado por josecarlo en 2014-03-20T19:16:26.620524\nDespublicado por josecarlo en 2014-03-23T16:03:35.638447\nEditado por tania en 2014-03-23T16:43:36.294430\nPublicado por josecarlo en 2014-03-24T11:17:26.766805", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "centros-de-arraigo-la-justicia-en-tiempos-de-felipe-calderon", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-03-20 19:06:46", "usuario_modificacion": "tania", "camara": null}}, {"pk": 335, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "_3ZhJP8q-Ts", "archivo": "", "descripcion": "Astronautas de la Estaci\u00f3n Espacial Internacional felicitaron a Alfonso Cuar\u00f3n y a todo su equipo que particip\u00f3 en la realizaci\u00f3n de la pel\u00edcula  Gravity, filme que gan\u00f3 siete premios Oscar. ", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-03-03 08:06:43", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Astronautas felicitan a Cuar\u00f3n por premios a Gravity en los Oscar", "fecha_modificacion": "2014-03-03 08:07:02", "categoria": 10, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Alfonso Cuar\u00f3n, Gravity, Oscar", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-03-03T08:06:43.630100\nPublicado por josecarlo en 2014-03-03T08:06:55.914554\nAnclado  por josecarlo en 2014-03-03T08:07:02.059152", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "astronautas-felicitan-a-cuaron-por-premios-a-gravity-en-los-oscar", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-03-03 08:06:43", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 318, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2014-02-24-185635814093-318.png", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "vsWgIN8VY6Y", "archivo": "", "descripcion": "Mensaje del doctor Jos\u00e9 Manuel Mireles por aniversario de las autodefensas de Michoac\u00e1n.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 4, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-02-24 18:54:04", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Mensaje del doctor Jos\u00e9 Mireles por aniversario de autodefensas ", "fecha_modificacion": "2014-02-24 22:55:34", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Autodefensas, Jos\u00e9 Mireles, Michoac\u00e1n, Templarios", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-02-24T18:54:04.748733\nEditado por josecarlo en 2014-02-24T18:56:06.530183\nEditado por josecarlo en 2014-02-24T18:56:35.842769\nPublicado por josecarlo en 2014-02-24T18:56:43.144911\nAnclado  por josecarlo en 2014-02-24T18:56:54.904432\nEditado por josecarlo en 2014-02-24T18:59:50.098268\nEditado por josecarlo en 2014-02-24T19:00:46.031088\nEditado por josecarlo en 2014-02-24T22:55:34.077758", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "mensaje-del-doctor-jose-mireles-por-aniversario-autodefensas", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-02-24 18:54:04", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 313, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "ZaLvEFghWw4", "archivo": "", "descripcion": "Un video amateur muestra a manifestantes ucranianos en el centro de Kiev. Algunos de ellos resultan heridos ante disparos. El jueves, los enfrentamientos dejaron decenas de muertos.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "egalvez", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-02-21 12:19:04", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Manifestantes ucranianos resultan heridos ante disparos", "fecha_modificacion": "2014-02-21 12:25:54", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Ucrania", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "egalvez", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por egalvez en 2014-02-21T12:19:04.690372\nPublicado por egalvez en 2014-02-21T12:19:33.149919\nAnclado  por egalvez en 2014-02-21T12:20:09.386241\nEditado por egalvez en 2014-02-21T12:25:54.138588", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "manifestantes-ucranianos-resultan-heridos-ante-disparos", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-02-21 12:19:04", "usuario_modificacion": "egalvez", "camara": null}}, {"pk": 270, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "ujzKk_4WBsE", "archivo": "", "descripcion": "", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 4, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-01-28 17:07:23", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Arlo Guthrie & Pete Seeger/ If I Had A Hammer", "fecha_modificacion": "2014-01-28 21:12:44", "categoria": 10, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Peeter Seeger", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-01-28T17:07:23.898517\nPublicado por josecarlo en 2014-01-28T17:07:34.741210\nEditado por josecarlo en 2014-01-28T21:12:44.324257", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "arlo-guthrie-pete-seeger-if-i-had-a-hammer", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-01-28 17:07:23", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 269, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "I9eDU045u_E", "archivo": "", "descripcion": "\"Down by the Riverside\" por Pete Seeger, Sonny Terry, and Brownie McGhee", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2014-01-28 16:08:25", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Pete Seeger, Sonny Terry, Brownie McGhee - Down by the Riverside", "fecha_modificacion": "2014-01-28 21:13:43", "categoria": 10, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Pete Segger", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2014-01-28T16:08:25.093571\nPublicado por josecarlo en 2014-01-28T16:08:34.448268\nEditado por josecarlo en 2014-01-28T21:13:43.866927", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "pete-seeger-sonny-terry-brownie-mcghee-down-by-the-riverside", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2014-01-28 16:08:25", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 224, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "W4nRjvQt5jo", "archivo": "", "descripcion": "Enlace en vivo, de 5:30 a 6:30 horas, al segundo d\u00eda del velorio de Nelson Mandela, desde la sede de gobierno en Union Buildings, Pretoria, Sud\u00e1frica.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-12-12 06:20:25", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Enlace en vivo al velorio de Nelson Mandela", "fecha_modificacion": "2013-12-17 00:05:57", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Mandela Nelson", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-12-12T06:20:25.754100\nPublicado por josecarlo en 2013-12-12T06:20:35.356546\nAnclado  por josecarlo en 2013-12-12T06:20:39.655047\nEditado por josecarlo en 2013-12-17T00:05:57.507220", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "enlace-en-vivo-al-velorio-de-nelson-mandela", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-12-12 06:20:25", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 211, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2013-12-05-230600037929-211.png", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "NZz7PQPzTrg", "archivo": "", "descripcion": "Documental biogr\u00e1fico sobre Nelson Mandela. ", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-12-05 23:04:48", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Tras los pasos de Mandela", "fecha_modificacion": "2013-12-09 12:24:43", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Mandela Nelson", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-12-05T23:04:48.822305\nEditado por josecarlo en 2013-12-05T23:04:58.333532\nEditado por josecarlo en 2013-12-05T23:06:00.059922\nPublicado por josecarlo en 2013-12-05T23:06:15.893044\nAnclado  por josecarlo en 2013-12-06T21:09:24.671272\nDesanclado  por egalvez en 2013-12-09T12:24:43.930948", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "tras-los-pasos-de-mandela", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-12-05 23:04:48", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 209, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "QuUQKJrcVo0", "archivo": "", "descripcion": "Primera entrevista televisiva concedida por Nelson Mandela, en 1961. La realiz\u00f3 Brian Widlake, reportero de Independent Television Network, en Johannesburgo.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-12-05 15:58:34", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Primera entrevista televisiva con Mandela, en 1961", "fecha_modificacion": "2013-12-05 17:36:41", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Mandela Nelson", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-12-05T15:58:34.407368\nPublicado por josecarlo en 2013-12-05T15:58:43.378860\nAnclado  por josecarlo en 2013-12-05T15:58:52.638604\nEditado por josecarlo en 2013-12-05T17:36:41.303119", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "primera-entrevista-televisiva-con-mandela-en-1961", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-12-05 15:58:34", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 197, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "-o2mQOyVpn4", "archivo": "", "descripcion": "Testimonio de Alejandra Natalia Rodr\u00edguez, detenida el 1ro de diciembre, en las inmediaciones de Televisa, despu\u00e9s de la marcha contra las reformas estructurales y el aniversario de la toma de posesi\u00f3n de Enrique Pe\u00f1a Nieto.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-12-02 18:16:52", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Testimonio de Alejandra Rodr\u00edguez, detenida el 1DMx 2013", "fecha_modificacion": "2013-12-04 23:50:06", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "#1dMX, Enrique Pe\u00f1a Nieto, Reformas estructurales", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-12-02T18:16:52.980774\nPublicado por josecarlo en 2013-12-02T18:17:05.443663\nEditado por josecarlo en 2013-12-04T23:50:06.063849", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "testimonio-de-alejandra-rodriguez-detenida-el-1dmx-2013", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-12-02 18:16:52", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 196, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2013-12-02-171808067414-196.png", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "LNLuWre3LBk", "archivo": "", "descripcion": "Durante la discusi\u00f3n del dictamen de la reforma pol\u00edtica, senadores del PRI censuraron la manifestaci\u00f3n de j\u00f3venes que ped\u00edan se transparentara el proyecto a discutirse.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "egalvez", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-12-02 17:10:48", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Callan senadores a manifestantes al discutir reforma pol\u00edtica", "fecha_modificacion": "2013-12-02 17:18:08", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Pol\u00edtica Reforma", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "egalvez", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por egalvez en 2013-12-02T17:10:48.176982\nPublicado por egalvez en 2013-12-02T17:11:14.334897\nEditado por egalvez en 2013-12-02T17:18:08.120935", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "callan-senadores-a-manifestantes-al-discutir-reforma-politica", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-12-02 17:10:48", "usuario_modificacion": "egalvez", "camara": null}}, {"pk": 194, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "OFfI_9wsIq8", "archivo": "", "descripcion": "Respuesta de los presos del 1DMX al Comunicado del CCE. 21 de enero de 2013", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-29 23:32:41", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Respuesta de los presos del 1DMX al Comunicado del CCE", "fecha_modificacion": "2013-12-02 17:22:52", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "#1dMX Presos", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-29T23:32:41.879027\nPublicado por josecarlo en 2013-11-29T23:32:51.467845\nEditado por josecarlo en 2013-12-02T17:20:58.065730\nEditado por josecarlo en 2013-12-02T17:22:52.107290", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "respuesta-de-lxs-presxs-1dmx-al-comunicado-del-cce", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-29 23:32:41", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 193, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2013-11-29-233112150353-193.png", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "B4rUN1i-ewk", "archivo": "", "descripcion": "El canal Seis de julio difundi\u00f3 im\u00e1genes de polic\u00edas cuando disparan con rifles de balas de goma y lanza cartuchos de gases lacrim\u00f3genos contra los manifestantes, afuera de la C\u00e1mara de Diputados. Diciembre de 2012", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-29 23:30:46", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Refriega afuera de San L\u00e1zaro durante toma de protesta de EPN", "fecha_modificacion": "2013-12-02 17:22:19", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "#1dMX, Polic\u00eda Federal, San L\u00e1zaro", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-29T23:30:46.782945\nEditado por josecarlo en 2013-11-29T23:31:12.206312\nPublicado por josecarlo en 2013-11-29T23:32:54.143375\nEditado por josecarlo en 2013-12-02T17:22:19.763620", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "refriega-afuera-de-san-lazaro-durante-toma-de-protesta-de-epn", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-29 23:30:46", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 192, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2013-11-29-232811220377-192.png", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "00Wd_U9pJ1I", "archivo": "", "descripcion": "Videos con los que la Comisi\u00f3n de Derechos Humanos del Distrito Federal (CDHDF) emiti\u00f3 la recomendaci\u00f3n 7/2013  donde califica como deficiente el operativo implementado por la SSPDF el 1 de diciembre de 2012. ", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-29 23:27:03", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Detenciones arbitrarias de la polic\u00eda 1DMx 2012", "fecha_modificacion": "2013-12-02 17:23:10", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "1 de diciembre, 1DMX, CDHDF, SSPDF", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-29T23:27:03.741756\nEditado por josecarlo en 2013-11-29T23:28:11.288551\nPublicado por josecarlo en 2013-11-29T23:28:32.170979\nEditado por josecarlo en 2013-12-02T17:21:40.313207\nEditado por josecarlo en 2013-12-02T17:22:01.077603\nEditado por josecarlo en 2013-12-02T17:23:10.762880", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "detenciones-arbitrarias-de-la-policia-1-d-mx-comision-de-derechos-humanos-del-df", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-29 23:27:03", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 189, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "a87RB5Au5Hw", "archivo": "", "descripcion": "La Tuta responde a la senadora Luisa Mar\u00eda Calder\u00f3n que ella fue la \u00fanica que tuvo acercamiento con ellos. ", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-27 21:13:19", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "La Tuta responde a Luisa Mar\u00eda Calder\u00f3n ", "fecha_modificacion": "2013-11-27 22:16:48", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Calder\u00f3n Michoac\u00e1n Narcotr\u00e1fico", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-27T21:13:19.269783\nPublicado por edahena en 2013-11-27T22:16:48.365740", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "la-tuta-responde-a-luisa-maria-calderon", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-27 21:13:19", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 185, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "ETygc2HALHc", "archivo": "", "descripcion": "Este 23 de noviembre, dos ni\u00f1os acompa\u00f1aron a sus padres al Monumento a la Revoluci\u00f3n para repartir v\u00edveres y apoyar a los maestros en plant\u00f3n. Ella se llama Ariadna, tiene 5 a\u00f1os. \u00c9l es Osiel, de 7.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "edahena", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-24 22:39:26", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Ni\u00f1os del magisterio", "fecha_modificacion": "2013-11-24 22:46:54", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "CNTE, lucha magisterial, maestros, Reforma Educativa", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "edahena", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por edahena en 2013-11-24T22:39:26.164838\nPublicado por edahena en 2013-11-24T22:46:54.520223", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "ninos-del-magisterio", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-24 22:39:26", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 183, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "clips/imagen-2013-11-22-205656607330-183.png", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "Rdfvw0uCVhI", "archivo": "", "descripcion": "22 de noviembre. El Tribunal Internacional para la Ley del Mar orden\u00f3 a la Federaci\u00f3n Rusa, en una sentencia vinculante, liberar a los 28 activistas de Greenpeace y dos periodistas detenidos en Rusia. ", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-22 20:55:07", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Tribunal ordena a Rusia liberar a los 30 del \u00c1rtico", "fecha_modificacion": "2013-11-22 20:57:02", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "\u00c1rtico Greenpeace Rusia", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-22T20:55:07.236909\nEditado por josecarlo en 2013-11-22T20:56:50.027283\nEditado por josecarlo en 2013-11-22T20:56:56.633107\nPublicado por josecarlo en 2013-11-22T20:57:02.556031", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "tribunal-ordena-a-rusia-liberar-a-los-30-del-artico", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-22 20:55:07", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 182, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "Vuf7bPW8ReE", "archivo": "", "descripcion": "M\u00e9xico, DF. En repudio a la propuesta del Gobierno del Distrito Federal de incrementar dos pesos a la tarifa del Metro, estudiantes de nivel medio y medio superior se manifestaron frente al Antiguo Palacio del Ayuntamiento.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-22 19:33:56", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Protestan estudiantes contra alza a tarifa del Metro", "fecha_modificacion": "2013-12-04 23:50:56", "categoria": 5, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "alzas metro tarifa", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-22T19:33:56.139318\nPublicado por josecarlo en 2013-11-22T19:34:03.448234\nEditado por josecarlo en 2013-12-04T23:50:56.058799", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "protestan-estudiantes-contra-alza-a-tarifa-del-metro", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-22 19:33:56", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 181, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "3shYnNYG7FU", "archivo": "", "descripcion": "Un mill\u00f3n de habitantes de la delegaci\u00f3n Iztapalapa permanecen sin agua desde hace siete d\u00edas, luego de que fue suspendido el suministro el pasado fin de semana por los trabajos de reparaci\u00f3n del Sistema Cutzamala.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-22 18:52:20", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "La sed de Iztapalapa - Un mill\u00f3n de personas sin agua", "fecha_modificacion": "2013-11-23 10:36:58", "categoria": 5, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "abastecimiento Agua Iztapalapa", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-22T18:52:20.944415\nPublicado por josecarlo en 2013-11-22T18:52:31.921519\nAnclado  por josecarlo en 2013-11-22T18:52:36.628068\nDesanclado  por josecarlo en 2013-11-22T18:52:37.078917\nAnclado  por josecarlo en 2013-11-22T18:52:38.145337\nEditado por josecarlo en 2013-11-22T18:59:08.892502\nEditado por josecarlo en 2013-11-22T21:24:19.925553\nDesanclado  por rpalacios en 2013-11-23T10:36:58.273007", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "siete-dias-sin-agua-en-iztapalapa", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-22 18:52:20", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 177, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "JuU2UQFFxso", "archivo": "", "descripcion": "En Bolivia, un cadete militar y un soldado se ahogaron el martes pasado al tratar de rescatar un veh\u00edculo perteneciente a un jefe militar que hab\u00eda sido arrastrado por las aguas de un r\u00edo desbordado.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-22 00:04:22", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Mueren dos soldados al intentar sacar un veh\u00edculo de un r\u00edo en Bolivia ", "fecha_modificacion": "2013-11-22 18:53:12", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "ahogados, Bolivia, R\u00edo Quirpinchaca., soldados", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-22T00:04:22.096211\nPublicado por josecarlo en 2013-11-22T00:05:13.411010\nDespublicado por david en 2013-11-22T18:53:05.027112\nPublicado por david en 2013-11-22T18:53:12.028098", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "mueren-dos-soldados-al-intentar-sacar-un-vehiculo-de-un-rio-en-bolivia", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-22 00:04:22", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 176, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "vQp9j5nSeCk", "archivo": "", "descripcion": "Tokio. La intensa actividad volc\u00e1nica en Jap\u00f3n cre\u00f3 una peque\u00f1a isla en el oc\u00e9ano Pac\u00edfico situada a unos mil kil\u00f3metros al sur de Tokio, seg\u00fan las im\u00e1genes difundidas por las autoridades japonesas.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-21 12:55:30", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Nace volc\u00e1n en el archipi\u00e9lago japon\u00e9s de Ogasawar", "fecha_modificacion": "2013-11-22 00:06:36", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Jap\u00f3n Tokio Volc\u00e1n", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-21T12:55:30.578342\nPublicado por josecarlo en 2013-11-21T12:55:38.764499\nAnclado  por josecarlo en 2013-11-21T12:55:42.585345\nAnclado  por josecarlo en 2013-11-21T19:03:13.093632\nEditado por josecarlo en 2013-11-22T00:06:36.837614", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "nace-volcan-en-el-archipielago-japones-de-ogasawar", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-21 12:55:30", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 175, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "d0PSMGyJdI0", "archivo": "", "descripcion": "Una brigada policiaca de Oaxaca tiene una peculiaridad: todos son sordomudos.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-20 19:58:56", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Los \u00c1ngeles del Silencio, brigada policiaca de sordomudos ", "fecha_modificacion": "2013-11-21 15:29:42", "categoria": 7, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Angeles del Silencio, Oaxaca, polic\u00eda, Sordomudos", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-20T19:58:56.861272\nPublicado por josecarlo en 2013-11-20T19:59:19.894196\nEditado por josecarlo en 2013-11-20T20:15:06.339547\nEditado por josecarlo en 2013-11-20T20:41:37.261113\nAnclado  por josecarlo en 2013-11-21T12:56:36.153595\nEditado por ecruz en 2013-11-21T15:29:42.378925", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "los-angeles-del-silencio-brigada-policiaca-de-sordomudos", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-20 19:58:56", "usuario_modificacion": "ecruz", "camara": null}}, {"pk": 174, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "GtGwZp5HmFU", "archivo": "", "descripcion": "Aspectos de la primera revoluci\u00f3n social del siglo XX, en un video conformado con im\u00e1genes en movimiento originales --verdaderas joyas documentales-- provenientes de la Filmoteca de la UNAM.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "agarcia", "captura_video_start": null, "tipo": 2, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-20 13:27:28", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Im\u00e1genes de un pueblo que so\u00f1\u00f3 con la libertad y la justicia", "fecha_modificacion": "2015-05-24 15:47:57", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Carranza Madero Mexicana Obreg\u00f3n Revoluci\u00f3n Villa Zapata", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "agarcia", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por agarcia en 2013-11-20T13:27:28.903262\nPublicado por agarcia en 2013-11-20T14:18:33.651243\nAnclado  por agarcia en 2013-11-20T14:23:21.102927\nAnclado  por josecarlo en 2015-05-09T11:01:44.000183\nEditado por david en 2015-05-24T15:47:57.037842", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "imagenes-de-un-pueblo-que-sono-con-la-libertad-y-la-justicia", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-20 13:27:28", "usuario_modificacion": "david", "camara": null}}, {"pk": 173, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "FllN0wQvswk", "archivo": "", "descripcion": "M\u00e9xico, DF, 19 de noviembre de 2013. Elementos del cuerpo de granaderos de la polic\u00eda capitalina impidieron que maestros disidentes de Veracruz se instalaran afuera de la plancha del Monumento a la Revoluci\u00f3n. ", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-19 14:42:13", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "A golpes, polic\u00edas impiden que la CNTE extienda plant\u00f3n", "fecha_modificacion": "2013-11-19 14:42:25", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "CNTE, Reforma Educativa, SSPDF", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-19T14:42:13.708295\nPublicado por josecarlo en 2013-11-19T14:42:25.069602", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "a-golpes-policias-impiden-que-la-cnte-extienda-planton", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-19 14:42:13", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 170, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "mipgQz_gCrE", "archivo": "", "descripcion": "A 50 d\u00edas de que fueron detenidos los integrantes de Greenpeace en el \u00c1rtico, la organizaci\u00f3n da a conocer fragmentos de cartas escritas por los prisioneros en Rusia. Los aprehendidos podr\u00edan ser sentenciados hasta por 15 a\u00f1os.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "itselo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-19 12:10:59", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "\u201c\u00bfVolver\u00edamos a hacerlo? S\u00ed\u201d, dicen integrantes de Greenpeace presos en Rusia", "fecha_modificacion": "2013-11-19 12:11:34", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Greenpeace", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "itselo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por itselo en 2013-11-19T12:10:59.088082\nPublicado por itselo en 2013-11-19T12:11:34.503425", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "volveriamos-a-hacerlo-si-dicen-integrantes-de-greenpeace-presos-en-rusia", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-19 12:10:59", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 168, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "dXgQRsToLQE", "archivo": "", "descripcion": "El avi\u00f3n de pasajeros de Tatarstan Airlines se estrell\u00f3 el 17 de noviembre por la noche en el aeropuerto de Kazan, a 720 kil\u00f3metros de Mosc\u00fa. Las 50 personas a bordo murieron. Este video fue captado por una c\u00e1mara de seguridad del aeropuerto.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 4, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-19 00:06:09", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Captan ca\u00edda en picada de avi\u00f3n ruso", "fecha_modificacion": "2013-11-19 10:15:44", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "accidente a\u00e9reo, aeropuerto, Kazan, Rusia, Tatarstan Airlines", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-19T00:06:09.289071\nPublicado por josecarlo en 2013-11-19T00:07:29.900335\nAnclado  por josecarlo en 2013-11-19T00:07:34.271084\nEditado por josecarlo en 2013-11-19T00:11:13.594470\nEditado por eduardodm en 2013-11-19T09:58:53.182195\nEditado por josecarlo en 2013-11-19T10:15:44.117345", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "captan-caida-en-picada-de-avion-ruso", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-19 00:06:09", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 167, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "v9gRPzcPTt0", "archivo": "", "descripcion": "El polic\u00eda Lorenzo Cruz Garc\u00eda gan\u00f3 un premio de talentos de la Secretar\u00eda de Seguridad P\u00fablica del Distrito Federal, con la canci\u00f3n \"Todos a trabajar\", compuesta por \u00e9l mismo y cuya letra est\u00e1 en ngiwa. ", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-19 00:02:41", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "El polic\u00eda trovador - Defensor de una lengua en peligro de extinci\u00f3n ", "fecha_modificacion": "2013-11-19 00:14:16", "categoria": 5, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "ind\u00edgena ngiwa polic\u00eda popoloca SSPDF trovador", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-19T00:02:41.880819\nPublicado por josecarlo en 2013-11-19T00:02:55.004604\nEditado por josecarlo en 2013-11-19T00:14:16.477794", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "el-policia-trovador-defensor-de-una-lengua-en-peligro-de-extincion", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-19 00:02:41", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 166, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "qbqZwTDo1Vc", "archivo": "", "descripcion": "Profesores de la CNTE se manifiestan frente a la sede de Televisa en avenida Chapultepec realizando actividades aer\u00f3bicas para combatir el fuerte fr\u00edo registrado la ma\u00f1ana de este mi\u00e9rcoles en la capital.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-19 00:01:37", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Aerobics de la CNTE contra el fr\u00edo", "fecha_modificacion": "2013-11-19 00:02:54", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "CNTE, Reforma Educativa, Televisa", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-19T00:01:37.720957\nPublicado por josecarlo en 2013-11-19T00:02:54.153651", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "aerobics-de-la-cnte-contra-el-frio", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-19 00:01:37", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 165, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "0z7j9Gg8IFw", "archivo": "", "descripcion": "En Medianoche en M\u00e9xico el periodista Alfredo Corchado cuenta su historia, y al hacerlo narra, como privilegiado testigo de los hechos, la historia reciente de sus dos pa\u00edses, Estados Unidos y M\u00e9xico.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-19 00:00:52", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Media noche en M\u00e9xico, la historia tras las amenazas de muerte a un periodista ", "fecha_modificacion": "2013-11-19 00:01:09", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "amenazas de muerte, Narcot\u00e1fico, periodista", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-19T00:00:52.006073\nPublicado por josecarlo en 2013-11-19T00:01:09.429179", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "media-noche-en-mexico-la-historia-tras-las-amenazas-de-muerte-a-un-periodista", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-19 00:00:52", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 164, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "b6rxHlUMjW8", "archivo": "", "descripcion": "Una caravana de campesinos de Chihuahua y Zacatecas, entre otros estados, march\u00f3 para exigir precios justos y un programa emergente de acopio y financiamiento para productores con parcelas de temporal. La polic\u00eda agredi\u00f3 a los agricultores.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 23:59:50", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Campesinos reclaman apoyo; polic\u00edas los golpean", "fecha_modificacion": "2013-11-19 00:01:07", "categoria": 3, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "campesinos, campo, Chihuahua, polic\u00eda, Secretar\u00eda de Gobernaci\u00f3n, Zacatecas", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-18T23:59:50.915158\nPublicado por josecarlo en 2013-11-19T00:01:07.172120", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "campesinos-reclaman-apoyo-policias-los-golpean", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 23:59:50", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 163, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "Zvl9v7qIS40", "archivo": "", "descripcion": "\"Mientras haya ni\u00f1os habr\u00e1 payasos\", dice Cepill\u00edn, personaje que, por medio de la m\u00fasica, del circo, de la televisi\u00f3n y del espect\u00e1culo, ha permanecido en el gusto de al menos tres generaciones.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 23:58:00", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Fui famoso, \"pero no vivo del ayer\": Cepill\u00edn ", "fecha_modificacion": "2013-12-04 23:51:46", "categoria": 10, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Cepill\u00edn Espect\u00e1culos", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-18T23:58:00.060764\nPublicado por josecarlo en 2013-11-18T23:58:05.928513\nEditado por josecarlo en 2013-11-19T00:10:21.765567\nEditado por josecarlo en 2013-12-04T23:51:46.872905", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "fui-famoso-pero-no-vivo-del-ayer-cepillin", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 23:58:00", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 162, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "EUGqda62Ofk", "archivo": "", "descripcion": "Emilio Chuayffet, secretario de Educaci\u00f3n P\u00fablica, fue recibido en Madrid con una enorme pancarta en la que se le\u00eda: \"Masacre de ind\u00edgenas. Acteal-M\u00e9xico. Chuayffet responsable\".", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 23:56:33", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Increpan a Chuayffet en Madrid por masacre de Acteal ", "fecha_modificacion": "2013-11-18 23:56:40", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Acteal, Emilio Chuayffet, Reforma Educativa", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-18T23:56:33.702056\nPublicado por josecarlo en 2013-11-18T23:56:40.143637", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "increpan-a-chuayffet-en-madrid-por-masacre-de-acteal", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 23:56:33", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 161, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "24BJrPQe5Xo", "archivo": "", "descripcion": "El Ej\u00e9rcito Mexicano asumi\u00f3 las funciones de seguridad p\u00fablica en el municipio de L\u00e1zaro C\u00e1rdenas, Michoac\u00e1n, en tanto son evaluados en instalaciones castrenses los 113 polic\u00edas municipales.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 23:54:28", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Asume Ej\u00e9rcito la seguridad p\u00fablica en L\u00e1zaro C\u00e1rdenas ", "fecha_modificacion": "2013-11-18 23:54:41", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Ej\u00e9rcito Michoac\u00e1n Narcotr\u00e1fico", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-18T23:54:28.002797\nPublicado por josecarlo en 2013-11-18T23:54:41.885625", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "asume-ejercito-la-seguridad-publica-en-lazaro-cardenas", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 23:54:28", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 160, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "H7PEkwprrZs", "archivo": "", "descripcion": "El surrealista esp\u00edritu de la pintora Remedios Varo transita estos d\u00edas por la Ciudad Universitaria. La explanada de Las Islas, sede de la tradicional megaofrenda universitaria, transmut\u00f3 al mundo on\u00edrico de la artista espa\u00f1ola.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 23:53:05", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "El esp\u00edritu de Remedios Varo recorre la megaofrenda de CU", "fecha_modificacion": "2013-12-04 23:51:55", "categoria": 9, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "CU, megaofrenda, Ofrenda de Muertos, pintura, Remedios Varo, UNAM", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-18T23:53:05.872908\nPublicado por josecarlo en 2013-11-18T23:54:39.647393\nEditado por josecarlo en 2013-12-04T23:51:55.061287", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "el-espiritu-de-remedios-varo-recorre-la-megaofrenda-de-cu", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 23:53:05", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 159, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "n8oIA_FGFWc", "archivo": "", "descripcion": "Despu\u00e9s de 13 a\u00f1os de encarcelamiento injusto, Alberto Patisht\u00e1n finalmente obtuvo su libertad y la celebr\u00f3 con su familia, sus amigos y compa\u00f1eros, tras recibir oficialmente el indulto que le otorg\u00f3 este jueves el presidente Enrique Pe\u00f1a Nieto.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 23:52:52", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Sal\u00ed a defender a mi pueblo y me mandaron a la c\u00e1rcel: Patisht\u00e1n ", "fecha_modificacion": "2013-11-18 23:54:37", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Alberto Patisht\u00e1n, ind\u00edgena, Indulto, Tzotzil", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-18T23:52:52.915429\nPublicado por josecarlo en 2013-11-18T23:54:37.816972", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "sali-a-defender-a-mi-pueblo-y-me-mandaron-a-la-carcel-patishtan", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 23:52:52", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 158, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "zaZdQ_YQWcA", "archivo": "", "descripcion": "Michoac\u00e1n fue sacudido este fin de semana con ataques a estaciones el\u00e9ctricas que dejaron a cientos de miles sin luz y enfrentamientos en los que murieron al menos cinco personas.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 23:51:14", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "La violencia en Michoac\u00e1n ", "fecha_modificacion": "2013-11-18 23:51:29", "categoria": 7, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Narcotr\u00e1fico, Violencia. Michoac\u00e1n", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-18T23:51:14.591127\nPublicado por josecarlo en 2013-11-18T23:51:29.038455", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "la-violencia-en-michoacan", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 23:51:14", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 157, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "0IZSZf_7VF0", "archivo": "", "descripcion": "Un grupo de actores y activistas de Hollywood public\u00f3 un video contra la vigilancia masiva realizada por la NSA estadunidense, destapada por Edward Snowden. Oliver Stone, Maggie Gyllenhaal y John Cusack est\u00e1n entre los participantes.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 23:49:44", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Artistas y activistas lanzan campa\u00f1a contra espionaje de la NSA", "fecha_modificacion": "2013-11-18 23:51:27", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Agencia Nacional de Seguridad, Edward Snowden, espionaje, Estados Unidos, Hollywood, John Cusack, NSA, Oliver Stone, vigilancia masiva", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-18T23:49:44.588637\nPublicado por josecarlo en 2013-11-18T23:51:27.247830", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "artistas-y-activistas-lanzan-campana-contra-espionaje-de-la-nsa", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 23:49:44", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 156, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "HxqS-QNuaWI", "archivo": "", "descripcion": "El gobierno de Estados Unidos no encuentra salida del l\u00edo en el que se encuentra debido a los secretos que ha revelado al mundo Edward Snowden, asegura el vocero de Wikileaks, el periodista island\u00e9s Kristinn Hrafsson, en entrevista con La Jornada.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 23:49:19", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Entrevista con Kristinn Hrafnsson, vocero de Wikileaks ", "fecha_modificacion": "2013-11-18 23:49:25", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Edward Snowden, Kristinn Hrafsson, Wikileaks", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-18T23:49:19.541401\nPublicado por josecarlo en 2013-11-18T23:49:25.136055", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "entrevista-con-kristinn-hrafnsson-vocero-de-wikileaks", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 23:49:19", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 155, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "IWDTMZhhqgM", "archivo": "", "descripcion": "El escritor Fabrizio Mej\u00eda Madrid convoc\u00f3 a un cerco de libros en el Z\u00f3calo, y a la medida se sum\u00f3 Paco Ignacio Taibo II, en protesta contra el anuncio de la suspensi\u00f3n de la Feria Internacional del Libro.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 23:45:51", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Paco Ignacio Taibo II regala libros a polic\u00edas", "fecha_modificacion": "2013-11-18 23:46:38", "categoria": 9, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Fabrizio Mej\u00eda, Feria Internacional del Libro, Paco Ignacio Taibo II, policias", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-18T23:45:51.282632\nPublicado por josecarlo en 2013-11-18T23:46:38.641305", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "paco-ignacio-taibo-ii-regala-libros-a-policias", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 23:45:51", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 154, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "V2elUbtUJ0I", "archivo": "", "descripcion": "Wikileaks dio a conocer el primer video p\u00fablico de Edward Snowden, desde que Rusia le otorg\u00f3 asilo en agosto. \nCuatro reconocidos denunciantes, ex funcionarios estadunidenses, visitaron al ex contratista de la Agencia Nacional de Seguridad, en Mosc\u00fa.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 23:45:19", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Primer video de Edward Snowden en Mosc\u00fa, recibe el premio Sam Adams ", "fecha_modificacion": "2013-11-18 23:45:34", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Edward Snowden, Rusia, Wikileaks", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-18T23:45:19.844561\nPublicado por josecarlo en 2013-11-18T23:45:34.153882", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "primer-video-de-edward-snowden-en-moscu-recibe-el-premio-sam-adams", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 23:45:19", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 153, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "z5YGVwu6f2g", "archivo": "", "descripcion": "Un motociclista grab\u00f3 el momento en el cual le robaron su veh\u00edculo a punta de pistola, en Sao Paulo, el s\u00e1bado 12. Segundos despu\u00e9s, un polic\u00eda fuera de servicio le dispar\u00f3 al sospechoso.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 23:43:59", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Motociclista graba cuando lo asaltan a punta de pistola; hieren al asaltante ", "fecha_modificacion": "2013-11-18 23:44:04", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Asalto Brasil motociclista srma", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-18T23:43:59.352186\nPublicado por josecarlo en 2013-11-18T23:44:04.399557", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "motociclista-graba-cuando-lo-asaltan-a-punta-de-pistola-hieren-al-asaltante", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 23:43:59", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 152, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "mBknal7oSQo", "archivo": "", "descripcion": "Con la demanda de llevar al Senado el debate de la legalizaci\u00f3n de la mariguana, decenas de consumidores se congregaron ayer frente a la sede legislativa y llevaron a cabo el encuentro musical Mariguana Fest.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 23:42:31", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Legal\u00edcenla. Consumidores piden ante el Senado legalizar la mariguana ", "fecha_modificacion": "2013-11-18 23:42:37", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Fest Legalizaci\u00f3n Mariguana", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-18T23:42:31.750089\nPublicado por josecarlo en 2013-11-18T23:42:37.293512", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "legalicenla-consumidores-piden-ante-el-senado-legalizar-la-mariguana", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 23:42:31", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 150, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "dCeoaFmiVF8", "archivo": "", "descripcion": "La escritora canadiense Alice Munro fue distinguida con el premio Nobel de Literatura 2013. Es la primera vez que va a Canad\u00e1 este premio literario.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 23:39:32", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "El Nobel de Literatura 2013 a la canadiense Alice Munro", "fecha_modificacion": "2013-12-04 23:52:22", "categoria": 9, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Alice Munro, Canad\u00e1, Premio Nobel de Literatura", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-18T23:39:32.944901\nPublicado por josecarlo en 2013-11-18T23:40:31.373972\nEditado por josecarlo en 2013-12-04T23:52:22.799198", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "el-nobel-de-literatura-2013-a-la-canadiense-alice-munro", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 23:39:32", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 148, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "yYvdsqFOCzs", "archivo": "", "descripcion": "Hacer giros en un tubo ha sido, por d\u00e9cadas, sin\u00f3nimo de baile ex\u00f3tico, pero hoy el crecimiento exponencial de escuelas de pole dance la ha convertido en una forma de reconocimiento y aceptaci\u00f3n del cuerpo y herramienta de empoderamiento femenino.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 23:35:55", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Pole dance, de baile sical\u00edptico a instrumento de poder femenino", "fecha_modificacion": "2013-11-18 23:38:22", "categoria": 11, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "poder femenino, pole dance, tubo", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-18T23:35:55.533374\nPublicado por josecarlo en 2013-11-18T23:38:22.620143", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "pole-dance-de-baile-sicaliptico-a-instrumento-de-poder-femenino", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 23:35:55", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 147, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "Ma87O2KG_c0", "archivo": "", "descripcion": "El 8 de octubre se realizar\u00f3 una marcha y concierto por la dignidad y respeto a los derechos de los migrantes, con la participaci\u00f3n de Los Tigres del Norte y Lila Downs, frente al Capitolio en Washington. ", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 23:34:12", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Los Tigres del Norte invitan al concierto por los derechos de los migrantes ", "fecha_modificacion": "2013-11-18 23:34:35", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Capitolio, Lila Downs, Reforma migratoria, Tigres del Norte, Washington", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-18T23:34:12.709869\nEditado por josecarlo en 2013-11-18T23:34:20.699186\nPublicado por josecarlo en 2013-11-18T23:34:23.044495\nEditado por josecarlo en 2013-11-18T23:34:35.766973", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "los-tigres-del-norte-invitan-al-concierto-por-los-derechos-de-los-migrantes", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 23:34:12", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 146, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "fcrGFujgw5U", "archivo": "", "descripcion": "Arturo Ramos, de la Agencia Libre, habla en entrevista sobre las agresiones que sufri\u00f3 por parte de granaderos de la SSPDF durante las manifestaciones del 2 de octubre en las inmediaciones de la Alameda.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 2, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 23:31:47", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Entrevista a fotoperiodista agredido por policias el 2 de octubre ", "fecha_modificacion": "2013-11-18 23:34:42", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "2 de octubre, agresiones medios, Fotoperiodista, masacre 68", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-18T23:31:47.842217\nPublicado por josecarlo en 2013-11-18T23:31:53.981273\nEditado por josecarlo en 2013-11-18T23:34:42.077729", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "entrevista-a-fotoperiodista-agredido-por-policias-el-2-de-octubre", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 23:31:47", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 144, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "-d197yvrCy4", "archivo": "", "descripcion": "Medios independientes, como Tejemedios y SubVersiones, han dado a conocer la brutalidad policial cometida en el marco de la marcha del 2 de octubre.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 23:30:03", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Medios independientes documentan abusos de la polic\u00eda el 2 de octubre ", "fecha_modificacion": "2013-11-18 23:30:10", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "2 de octubre, enfrentamientos, medios independientes", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-18T23:30:03.370341\nPublicado por josecarlo en 2013-11-18T23:30:10.448035", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "medios-independientes-documentan-abusos-de-la-policia-el-2-de-octubre", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 23:30:03", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 143, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "Rpm84PJjz_0", "archivo": "", "descripcion": "Como parte de su operativo de seguridad, el 2 de octubre, la polic\u00eda capitalina instal\u00f3 un ret\u00e9n en la salida del metro Tlatelolco. Las personas que salen de la estaci\u00f3n son registradas, lo que ha ocasionado la protesta de los usuarios.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 23:26:58", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Instala la polic\u00eda ret\u00e9n a la salida del metro Tlatelolco - los usuarios protestan", "fecha_modificacion": "2013-11-18 23:27:05", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "1968, 2 de octubre, metro, polic\u00eda, Tlatelolco", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-18T23:26:58.050217\nPublicado por josecarlo en 2013-11-18T23:27:05.723291", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "instala-la-policia-reten-a-la-salida-del-metro-tlatelolco-los-usuarios-protestan", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 23:26:58", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 142, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "oYFaIDuZeuc", "archivo": "", "descripcion": "Durante la marcha por la conmemoraci\u00f3n del 2 de octubre de 1968, un grupo de j\u00f3venes encapuchados se enfrent\u00f3 con elementos de la polic\u00eda capitalina. ", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 23:26:36", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Enfrentamientos durante la marcha del 2 de octubre ", "fecha_modificacion": "2013-11-18 23:26:58", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "2 de octubre, encapuchados, Enfrentamiento", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-18T23:26:36.345317\nPublicado por josecarlo en 2013-11-18T23:26:58.860978", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "enfrentamientos-durante-la-marcha-del-2-de-octubre", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 23:26:36", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 141, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "glFa8eScZhM", "archivo": "", "descripcion": "A 45 a\u00f1os de la matanza del 2 de octubre de 1968, la principal demanda se volvi\u00f3 a escuchar en las calles de la ciudad: la investigaci\u00f3n cabal de esos hechos y el enjuiciamiento y castigo de los responsables.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 23:25:10", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "A 45 a\u00f1os de Tlatelolco 68, persiste la a\u00f1eja demanda de justicia ", "fecha_modificacion": "2013-11-18 23:25:21", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "2 de octubre, masacre, Tlatelolco", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-18T23:25:10.200901\nPublicado por josecarlo en 2013-11-18T23:25:21.734619", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "a-45-anos-de-tlatelolco-68-persiste-la-aneja-demanda-de-justicia", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 23:25:10", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 140, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "NNU6N_b2lDk", "archivo": "", "descripcion": "Ellunes 23 de septiembre la titular de la Secretar\u00eda de Desarrollo Social (Sedesol), Rosario Robles, fue increpada duramente por autoridades de los pueblos indios de la Monta\u00f1a de Guerrero y comisarios ejidales.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 23:23:58", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Reclamos a Rosario Robles en la Monta\u00f1a de Guerrero ", "fecha_modificacion": "2013-11-18 23:24:06", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Guerrero, Rosario Robles", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-18T23:23:58.984247\nPublicado por josecarlo en 2013-11-18T23:24:06.256731", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "reclamos-a-rosario-robles-en-la-montana-de-guerrero", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 23:23:58", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 139, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "Q83kaSZCDhU", "archivo": "", "descripcion": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador pide apoyo para consulta contra Reforma Energ\u00e9tica", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "carmen", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 22:52:21", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "AMLO pide apoyo para consulta contra Reforma Energ\u00e9tica", "fecha_modificacion": "2013-11-18 22:52:32", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "carmen", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por carmen en 2013-11-18T22:52:21.273602\nPublicado por carmen en 2013-11-18T22:52:32.006693", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "amlo-pide-apoyo-para-consulta-contra-reforma-energetica", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 22:52:21", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 138, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "x42S5okQoho", "archivo": "", "descripcion": "\"Mi solidaridad con los Cinco\", dijo Julian Assange, en referencia a los cubanos encarcelados en Estados Unidos, que realizaban actividades antiterroristas para la Habana en Florida", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "carmen", "captura_video_start": null, "tipo": 3, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 22:47:56", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Julian Assange se solidariza con los cinco cubanos encarcelados en EU", "fecha_modificacion": "2013-11-18 22:48:17", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "carmen", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por carmen en 2013-11-18T22:47:56.298770\nPublicado por carmen en 2013-11-18T22:48:17.452098", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "julian-assange-se-solidariza-con-los-cinco-cubanos-encarcelados-en-eu", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 22:47:56", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 137, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "V1MgMvse_Lo", "archivo": "", "descripcion": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador convoc\u00f3 a Enrique Pe\u00f1a Nieto a utilizar sus facultades constitucionales para exhortar al Poder Legislativo y a su partido, el PRI, a que se consulte al pueblo de M\u00e9xico si respalda la reforma energ\u00e9tica", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "carmen", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 22:43:57", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "AMLO exige a Pe\u00f1a consulta nacional sobre energ\u00e9ticos", "fecha_modificacion": "2013-11-18 22:44:12", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "carmen", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por carmen en 2013-11-18T22:43:57.439740\nPublicado por carmen en 2013-11-18T22:44:12.104249", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "amlo-exige-a-pena-consulta-nacional-sobre-energeticos", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 22:43:57", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 136, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "J6_j473lECE", "archivo": "", "descripcion": "H\u00e9ctor Patisht\u00e1n --hijo del profesor tzotzil Alberto Patisht\u00e1n, sentenciado a 60 a\u00f1os de prisi\u00f3n por el asesinato de siete polic\u00edas en el municipio El Bosque, Chiapas-- se convirti\u00f3 en uno de los principales activistas por su liberaci\u00f3n", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "carmen", "captura_video_start": null, "tipo": 2, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 22:38:54", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Entrevista con el hijo de Alberto Patisht\u00e1n - El activista precoz", "fecha_modificacion": "2013-11-18 22:39:24", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "carmen", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por carmen en 2013-11-18T22:38:54.604848\nPublicado por carmen en 2013-11-18T22:39:24.413502", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "entrevista-con-el-hijo-de-alberto-patishtan-el-activista-precoz", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 22:38:54", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 135, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "o4LSPNwdEIY", "archivo": "", "descripcion": "Los maestros de la Coordinadora Nacional de Trabajadores de la Educaci\u00f3n (CNTE) no se oponen a la evaluaci\u00f3n, sino a la estandarizaci\u00f3n de la misma, se\u00f1alan diversos integrantes del magisterio disidente entrevistados por La Jornada.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "edahena", "captura_video_start": null, "tipo": 2, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 22:30:32", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Las razones de los maestros de la CNTE contra la reforma educativa ", "fecha_modificacion": "2013-11-18 23:34:52", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Educativa Reforma", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "edahena", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por edahena en 2013-11-18T22:30:32.699307\nPublicado por edahena en 2013-11-18T22:30:50.101654\nEditado por josecarlo en 2013-11-18T23:34:52.862990", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "las-razones-de-los-maestros-de-la-cnte-contra-la-reforma-educativa", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 22:30:32", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 134, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "MoUybgtdxfU", "archivo": "", "descripcion": "Biblioteca Carlos Monsiv\u00e1is ", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "edahena", "captura_video_start": null, "tipo": 3, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 22:29:15", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "La Biblioteca Carlos Monsiv\u00e1is ", "fecha_modificacion": "2013-11-18 23:35:06", "categoria": 9, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Carlos Monsiv\u00e1is", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "edahena", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por edahena en 2013-11-18T22:29:15.973542\nPublicado por edahena en 2013-11-18T22:30:46.460087\nEditado por josecarlo en 2013-11-18T23:35:06.955692", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "la-biblioteca-carlos-monsivais", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 22:29:15", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 133, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "uSkdrpBbcIg", "archivo": "", "descripcion": "Ciudadanos gritan consignas en contra de la Polic\u00eda Federal, previo al desalojo de la CNTE del Z\u00f3calo de la ciudad de M\u00e9xico.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "edahena", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 22:26:34", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Manifestaciones de apoyo a la CNTE en el desalojo del Z\u00f3calo ", "fecha_modificacion": "2013-11-18 22:30:43", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "apoyo CNTE desalojo", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "edahena", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por edahena en 2013-11-18T22:26:34.647650\nPublicado por edahena en 2013-11-18T22:30:43.684953", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "manifestaciones-de-apoyo-a-la-cnte-en-el-desalojo-del-zocalo", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 22:26:34", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 131, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "7WYMvV4kepM", "archivo": "", "descripcion": "Raquel Sosa, investigadora de la UNAM y especialista en educaci\u00f3n, considera que la reforma educativa es el m\u00e1s grave intento por desmantelar el sistema de educaci\u00f3n p\u00fablica de M\u00e9xico.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "edahena", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 22:20:24", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "La reforma educativa, al servicio de los empresarios - Entrevista con Raquel Sosa ", "fecha_modificacion": "2013-11-18 22:24:40", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Educativa Reforma", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "edahena", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por edahena en 2013-11-18T22:20:24.568295\nPublicado por edahena en 2013-11-18T22:24:40.989852", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "la-reforma-educativa-al-servicio-de-los-empresarios-entrevista-con-raquel-sosa", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 22:20:24", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 130, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "5lytWVXtJwM", "archivo": "", "descripcion": "Ciudadanos opinan sobre la reforma energ\u00e9tica durante el mitin sobre ese tema, encabezado por Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, el 9 de septiembre de 2013, en la Alameda Central de la ciudad de M\u00e9xico.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "edahena", "captura_video_start": null, "tipo": 2, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 22:18:59", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "En defensa del petr\u00f3leo: las voces de la gente", "fecha_modificacion": "2013-11-18 23:35:16", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "defensa del petr\u00f3leo", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "edahena", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por edahena en 2013-11-18T22:18:59.433962\nPublicado por edahena en 2013-11-18T22:24:38.672096\nEditado por josecarlo en 2013-11-18T23:35:16.949948", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "en-defensa-del-petroleo-las-voces-de-la-gente", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 22:18:59", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 129, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "eg5KiTmTK_w", "archivo": "", "descripcion": "En un mitin en el Z\u00f3calo, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador afirm\u00f3 que resulta indignante e inaceptable que pretendan despojar al pa\u00eds del sector energ\u00e9tico.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "edahena", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 22:17:49", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Mitin de AMLO en defensa de Pemex", "fecha_modificacion": "2013-11-18 22:24:35", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "defensa del petr\u00f3leo", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "edahena", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por edahena en 2013-11-18T22:17:49.248794\nPublicado por edahena en 2013-11-18T22:24:35.894669", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "mitin-de-amlo-en-defensa-de-pemex", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 22:17:49", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 128, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "-HOX2T2tBMI", "archivo": "", "descripcion": "Durante casi nueve horas, miles de maestros de la Coordinadora Nacional de Trabajadores de le Educaci\u00f3n bloquearon los carriles centrales del Circuito Interior e impidieron el paso al AICM.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "edahena", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 22:16:08", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Nuevo bloqueo de la CNTE al aeropuerto de la Ciudad de M\u00e9xico ", "fecha_modificacion": "2013-11-18 22:24:32", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "CNTE", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "edahena", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por edahena en 2013-11-18T22:16:08.829808\nPublicado por edahena en 2013-11-18T22:24:32.358937", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "nuevo-bloqueo-de-la-cnte-al-aeropuerto-de-la-ciudad-de-mexico", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 22:16:08", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 127, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "FHI1k8kwGck", "archivo": "", "descripcion": "Este mi\u00e9rcoles dieron inicio las movilizaciones \u00a0de \"la insurgencia magisterial\" de profesores de la Coordinadora Nacional de Trabajadores de la Educaci\u00f3n, en rechazo \u00a0a la aprobaci\u00f3n de la reforma educativa y sus leyes reglamentarias.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "rpalacios", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 22:11:41", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "La \"insurgencia magisterial\" de la CNTE ", "fecha_modificacion": "2013-11-18 22:12:04", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Insurgencia", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "rpalacios", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por rpalacios en 2013-11-18T22:11:41.628807\nPublicado por rpalacios en 2013-11-18T22:12:04.807646", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "la-insurgencia-magisterial-de-la-cnte", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 22:11:41", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 126, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "Zqi-iZOa4Xc", "archivo": "", "descripcion": "La Comisi\u00f3n de Derechos Humanos del Distrito Federal report\u00f3 que 17 personas fueron detenidas en el contexto de la marcha del primero de septiembre.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "rpalacios", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 22:09:26", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Detenciones arbitrarias en el #1SMX, en el metro San Antonio Abad", "fecha_modificacion": "2013-11-18 22:09:47", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "detenciones", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "rpalacios", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por rpalacios en 2013-11-18T22:09:26.754433\nPublicado por rpalacios en 2013-11-18T22:09:47.671949", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "detenciones-arbitrarias-en-el-1smx-en-el-metro-san-antonio-abad", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 22:09:26", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 125, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "TqO56_8J_lY", "archivo": "", "descripcion": "Los enfrentamientos durante la marcha, que tiene como objetivo llegar a San L\u00e1zaro, lleg\u00f3 a su punto m\u00e1s \u00e1lgido en el cruce de las calles de Venustiano Carranza y Eje Central.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "rpalacios", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 22:06:12", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Enfrentamiento en las manifestaciones del primer informe de gobierno", "fecha_modificacion": "2013-11-18 22:06:25", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Enfrentamiento", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "rpalacios", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por rpalacios en 2013-11-18T22:06:12.299287\nPublicado por rpalacios en 2013-11-18T22:06:25.511078", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "enfrentamiento-en-las-manifestaciones-del-primer-informe-de-gobierno", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 22:06:12", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 124, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "RyUbTkQQMsE", "archivo": "", "descripcion": "Sin alcanzar un acuerdo concluy\u00f3 la segunda mesa de trabajo entre los integrantes de la CNTE y los senadores y diputados que integran las comisiones de educaci\u00f3n en ambos \u00f3rganos legislativos.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "rpalacios", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 22:03:14", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Anuncia CNTE que no se manifestar\u00e1 en San L\u00e1zaro", "fecha_modificacion": "2013-11-18 22:04:55", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "CNTE", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "rpalacios", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por rpalacios en 2013-11-18T22:03:14.277029\nPublicado por rpalacios en 2013-11-18T22:04:55.884239", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "anuncia-cnte-que-no-se-manifestara-en-san-lazaro", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 22:03:14", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 123, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "nl4VV4rWUog", "archivo": "", "descripcion": "Desde Nezahualc\u00f3yotl, Iztapalapa, Chalco y otras colonias populares, centenas de adultos mayores acuden al festejo del d\u00eda del adulto mayor al Palacio de los Deportes.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "rpalacios", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 22:00:14", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "A ritmo de danz\u00f3n, adultos mayores festejan su d\u00eda", "fecha_modificacion": "2013-11-18 22:02:17", "categoria": 6, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Danz\u00f3n", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "rpalacios", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por rpalacios en 2013-11-18T22:00:14.001110\nPublicado por rpalacios en 2013-11-18T22:02:17.091190", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "a-ritmo-de-danzon-adultos-mayores-festejan-su-dia", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 22:00:14", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 122, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "FuHzDg_MV8U", "archivo": "", "descripcion": "Al salir de Los Pinos, la comisi\u00f3n de maestros disidentes advirti\u00f3 que hubo una cerraz\u00f3n total del Poder Ejecutivo a su demanda de que se incorporen a la mesa de negociaciones", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "rpalacios", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 21:52:05", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "CNTE continuar\u00e1 resistencia en el DF", "fecha_modificacion": "2013-11-18 21:52:34", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "CNTE", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "rpalacios", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por rpalacios en 2013-11-18T21:52:05.548399\nPublicado por rpalacios en 2013-11-18T21:52:34.695984", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "cnte-continuara-resistencia-en-el-df", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 21:52:05", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 120, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "KjVcP7jfUdM", "archivo": "", "descripcion": "La movilizaci\u00f3n, sin distinci\u00f3n de partidos pol\u00edticos, es la \u00fanica forma de evitar el mayoriteo del PRI y el PAN en el Congreso de la Uni\u00f3n para sacar adelante la propuesta de reforma energ\u00e9tica impulsada por el gobierno federal", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "rpalacios", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 21:45:09", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "La reforma energ\u00e9tica garantiza intereses de compa\u00f1\u00edas extranjeras: Bartlett", "fecha_modificacion": "2013-11-18 21:45:51", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "rpalacios", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por rpalacios en 2013-11-18T21:45:09.390886\nPublicado por rpalacios en 2013-11-18T21:45:51.460373", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "la-reforma-energetica-garantiza-intereses-de-companias-extranjeras-bartlett", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 21:45:09", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 118, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "A8fugSBB2WI", "archivo": "", "descripcion": "Sandra \u00c1vila Beltr\u00e1n fue entregada por autoridades de Estados Unidos en el Aereopuerto Internacional de la Ciudad de M\u00e9xico a elementos de la Polic\u00eda Federal Ministerial", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "rpalacios", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 21:34:11", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "La Reina del Pac\u00edfico regresa a M\u00e9xico", "fecha_modificacion": "2013-11-18 21:34:40", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "rpalacios", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por rpalacios en 2013-11-18T21:34:11.647271\nPublicado por rpalacios en 2013-11-18T21:34:40.078786", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "la-reina-del-pacifico-regresa-a-mexico", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 21:34:11", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 117, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "Q0px2tI6D6w", "archivo": "", "descripcion": "En la cancha de usos m\u00faltiples del z\u00f3calo de Xaltianguis, 102 mujeres rindieron protesta este domingo como integrantes del Sistema de Seguridad y Justicia Ciudadana", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "rpalacios", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 21:12:48", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Mujeres toman armas para proteger a su comunidad", "fecha_modificacion": "2013-11-18 21:13:22", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "rpalacios", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por rpalacios en 2013-11-18T21:12:48.395595\nPublicado por rpalacios en 2013-11-18T21:13:22.993497", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "mujeres-toman-armas-para-proteger-a-su-comunidad", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 21:12:48", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 116, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "WDR19Lz1Vkc", "archivo": "", "descripcion": "M\u00e1s de 700 elementos del ej\u00e9rcito y de la Marina, as\u00ed como un centenar de polic\u00edas estatales, detuvieron a 40 guardias comunitarias de San Miguel Aquila, Michoac\u00e1n, a quienes decomisaron armas, escopetas y algunos rifles R-15 y AK 47", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "carmen", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 20:58:32", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Riesgo de estallido social en Michoac\u00e1n", "fecha_modificacion": "2013-11-18 20:58:50", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "carmen", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por carmen en 2013-11-18T20:58:32.229531\nPublicado por carmen en 2013-11-18T20:58:50.226114", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "riesgo-de-estallido-social-en-michoacan", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 20:58:32", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 115, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "p5u-HU1xXBM", "archivo": "", "descripcion": "Ciudad de M\u00e9xico, 10 de agosto de 2013. Homenaje al ex l\u00edder estudiantil del 68, Ra\u00fal Alvarez Gar\u00edn y a su generaci\u00f3n en la UNAM.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "carmen", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 20:53:46", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Homenaje a ex l\u00edder estudiantil del 68", "fecha_modificacion": "2014-09-27 10:30:31", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "carmen", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por carmen en 2013-11-18T20:53:46.304452\nPublicado por carmen en 2013-11-18T20:54:01.679702\nAnclado  por josecarlo en 2014-09-27T10:25:20.718857\nEditado por josecarlo en 2014-09-27T10:30:30.866652\nEditado por josecarlo en 2014-09-27T10:30:31.925661", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "homenaje-a-ex-lider-estudiantil-del-68", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 20:53:46", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 114, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "L2TcwwT9KB4", "archivo": "", "descripcion": "La resistencia de Olintla y los pueblos totonacos ante los \"proyectos de muerte\" en la Sierra Norte de Puebla", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "carmen", "captura_video_start": null, "tipo": 3, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 20:48:57", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "La defensa de Olintla contra Grupo M\u00e9xico", "fecha_modificacion": "2013-11-18 20:49:17", "categoria": 6, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "carmen", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por carmen en 2013-11-18T20:48:57.326536\nPublicado por carmen en 2013-11-18T20:49:17.136610", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "la-defensa-de-olintla-contra-grupo-mexico", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 20:48:57", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 113, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "8M79tqOcgaY", "archivo": "", "descripcion": "Entrevista con el m\u00e9dico cirujano Jos\u00e9 Manuel Mireles Valverde, consejero general del Consejo Ciudadano de Autodefensa de Tepalcatepec, realizada por la Agencia SubVersiones el pasado mes de junio", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "carmen", "captura_video_start": null, "tipo": 2, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 20:45:18", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "El pueblo que venci\u00f3 al crimen organizado. Testimonio de un polic\u00eda comunitario en Michoac\u00e1n", "fecha_modificacion": "2013-11-18 20:45:28", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "carmen", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por carmen en 2013-11-18T20:45:18.130312\nPublicado por carmen en 2013-11-18T20:45:28.668169", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "el-pueblo-que-vencio-al-crimen-organizado-testimonio-de-un-policia-comunitario-en-michoacan", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 20:45:18", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 112, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "ikXJhYnZUJo", "archivo": "", "descripcion": "Muy cerca de la costa de Oaxaca, entre pueblos mestizos, chatinos, zapotecos y mixtecos, se encuentra la resistencia del Consejo de Pueblos Unidos en Defensa del R\u00edo Verde", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "carmen", "captura_video_start": null, "tipo": 3, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 20:40:39", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "En R\u00edo Verde, Oaxaca, otra batalla por el agua", "fecha_modificacion": "2013-11-18 20:41:10", "categoria": 6, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "carmen", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por carmen en 2013-11-18T20:40:39.716008\nPublicado por carmen en 2013-11-18T20:41:10.299837", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "en-rio-verde-oaxaca-otra-batalla-por-el-agua", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 20:40:39", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 111, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "LZekLxEIGo8", "archivo": "", "descripcion": "Desde el 29 de mayo de este a\u00f1o, la Tribu Yaqui y el Movimiento Ciudadano en defensa del agua de Ciudad Obreg\u00f3n, iniciaron el bloqueo intermitente en la carretera internacional n\u00famero 15 M\u00e9xico-Nogales, a la altura del pueblo de V\u00edcam", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "carmen", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 20:36:04", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "La defensa del agua de la tribu yaqui", "fecha_modificacion": "2013-11-18 20:36:40", "categoria": 6, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "carmen", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por carmen en 2013-11-18T20:36:04.566077\nPublicado por carmen en 2013-11-18T20:36:40.893098", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "la-defensa-del-agua-de-la-tribu-yaqui", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 20:36:04", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 110, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "RFnEp75AR_w", "archivo": "", "descripcion": "La noche del 15 de julio fue trasladado a las instalaciones de la Subprocuradur\u00eda Especializada en Investigaci\u00f3n de Delincuencia Organizada, de la PGR Miguel \u00c1ngel Trevi\u00f1o Morales, El Z-40", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "carmen", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 20:31:07", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Primeras im\u00e1genes de Miguel \u00c1ngel Trevi\u00f1o, el Z 40, l\u00edder de los Zetas, tras su detenci\u00f3n", "fecha_modificacion": "2013-11-18 20:31:34", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "carmen", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por carmen en 2013-11-18T20:31:07.545949\nPublicado por carmen en 2013-11-18T20:31:34.057646", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "primeras-imagenes-de-miguel-angel-trevino-el-z-40-lider-de-los-zetas-tras-su-detencion", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 20:31:07", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 109, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "xYMlptWoj_4", "archivo": "", "descripcion": "El atleta mexicano Luis Rivera conquist\u00f3 la medalla de oro en el salto de longitud de la Universiada Mundial Kaz\u00e1n 2013 al lograr registro de 8.46 metros, con el cual implant\u00f3 nuevo r\u00e9cord.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "carmen", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 20:25:59", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Mexicano rompe r\u00e9cord y gana medalla de oro en la Universiada Kaz\u00e1n 2013", "fecha_modificacion": "2013-11-18 20:26:29", "categoria": 11, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "carmen", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por carmen en 2013-11-18T20:25:59.990326\nPublicado por carmen en 2013-11-18T20:26:29.723367", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "mexicano-rompe-record-y-gana-medalla-de-oro-en-la-universiada-kazan-2013", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 20:25:59", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 108, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "BXmEWu1TiuY", "archivo": "", "descripcion": "Madres de algunos de los j\u00f3venes que desaparecieron del Bar Heaven, dan sus testimonios", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "carmen", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 20:18:41", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Si fueran hijos de pol\u00edticos ya hubieran encontrado a desaparecidos del Heaven", "fecha_modificacion": "2013-11-18 20:19:36", "categoria": 5, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "carmen", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por carmen en 2013-11-18T20:18:41.495516\nPublicado por carmen en 2013-11-18T20:19:36.295711", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "si-fueran-hijos-de-politicos-ya-hubieran-encontrado-a-desaparecidos-del-heaven", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 20:18:41", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 106, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": "2013-11-18 20:09:41", "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "KUfaXoGhmdI", "archivo": "", "descripcion": "Bernardo Fern\u00e1ndez, mejor conocido como BEF, se encuentra sumergido en la creaci\u00f3n de una obra ambiciosa, extensa y personal.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "carmen", "captura_video_start": null, "tipo": 3, "medio": null, "usuario_publicacion": "eduardodm", "fecha_creacion": "2013-11-18 20:00:53", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Siempre vuelvo a la tinta sobre el papel. BEF por \u00e9l mismo", "fecha_modificacion": "2013-11-18 20:09:41", "categoria": 9, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "carmen", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por carmen en 2013-11-18T20:00:53.956881", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "siempre-vuelvo-a-la-tinta-sobre-el-papel-bef-por-el-mismo", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 20:00:53", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 105, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "5sgFm5jbQB0", "archivo": "", "descripcion": "Resumen del videochat en que Rafael Barajas El Fisg\u00f3n habl\u00f3 sobre su ensayo \"La ra\u00edz nazi del PAN\" publicado en La Jornada Semanal, que ha dado lugar a un intenso debate. ", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "edahena", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 19:53:29", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "La ra\u00edz nazi del PAN - Rafael Barajas El Fisg\u00f3n", "fecha_modificacion": "2013-11-18 19:53:51", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "PAN", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "edahena", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por edahena en 2013-11-18T19:53:29.181508\nPublicado por edahena en 2013-11-18T19:53:51.284906", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "la-raiz-nazi-del-pan-rafael-barajas-el-fisgon", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 19:53:29", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 104, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "efBi8Nba0Vw", "archivo": "", "descripcion": "Entrevista con Antonio Gonz\u00e1lez, hijo de un inmigrante mexicano que cargaba cajas de refrescos, quien, seg\u00fan la revista Time, es uno de los \"latinos\" m\u00e1s influyentes de Estados Unidos. ", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "edahena", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 19:52:04", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "La reforma migratoria en EU ser\u00e1 un \"fracaso\"", "fecha_modificacion": "2013-11-18 19:53:49", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "migratoria Reforma", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "edahena", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por edahena en 2013-11-18T19:52:04.266147\nPublicado por edahena en 2013-11-18T19:53:49.031096", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "la-reforma-migratoria-en-eu-sera-un-fracaso", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 19:52:04", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 103, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "Sx3qRKfNDY0", "archivo": "", "descripcion": "Al conmemorarse el 42 aniversario del llamado Halconazo, algunos j\u00f3venes autodenominados \"anarquistas\" se lanzaron contra los polic\u00edas que resguardaban los inmuebles sobre la calle de 5 de mayo, en el Centro Hist\u00f3rico.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "edahena", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 19:47:31", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Polic\u00edas y manifestantes se enfrentan en la marcha del Halconazo", "fecha_modificacion": "2013-11-18 19:48:56", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "halconazo", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "edahena", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por edahena en 2013-11-18T19:47:31.135044\nPublicado por edahena en 2013-11-18T19:48:56.781626", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "policias-y-manifestantes-se-enfrentan-en-la-marcha-del-halconazo", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 19:47:31", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 102, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "OhbcNOkWxrQ", "archivo": "", "descripcion": "Oliver Stone, Daniel Ellsberg, Tom Morello, Russell Brand, Maggie Gyllenhaal, Wallace Shawn, The Yes Men, entre otras celebridades, expresan su apoyo a Bradley Manning al iniciar la corte marcial contra el soldado.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "edahena", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 19:46:11", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Celebridades piden la liberaci\u00f3n de Bradley Manning", "fecha_modificacion": "2013-11-18 19:48:59", "categoria": 4, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Bradley manning", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "edahena", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por edahena en 2013-11-18T19:46:11.823079\nPublicado por edahena en 2013-11-18T19:48:59.417207", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "celebridades-piden-la-liberacion-de-bradley-manning", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 19:46:11", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 101, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "lGc55qiW8N4", "archivo": "", "descripcion": "Video chat con Roberto Gonz\u00e1lez Amador sobre la reforma financiera.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "edahena", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 19:43:02", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "La reforma financiera \u00bfnos beneficia, nos perjudica o todo lo contrario? ", "fecha_modificacion": "2013-11-18 19:43:24", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "financiera Reforma", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "edahena", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por edahena en 2013-11-18T19:43:02.545631\nPublicado por edahena en 2013-11-18T19:43:24.657601", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "la-reforma-financiera-nos-beneficia-nos-perjudica-o-todo-lo-contrario", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 19:43:02", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 100, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "6iozSQLIt90", "archivo": "", "descripcion": "Dos d\u00edas despu\u00e9s de su primera presentaci\u00f3n en M\u00e9xico, Patti Smith ofreci\u00f3 el lunes 7 de mayo de 2012 un \u00edntimo concierto a decenas de personas en el museo Frida Kahlo.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "edahena", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 19:40:56", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Patti Smith escribe y recita un poema para Frida Kahlo", "fecha_modificacion": "2013-11-18 19:43:27", "categoria": 10, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Patti Smith", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "edahena", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por edahena en 2013-11-18T19:40:56.782039\nPublicado por edahena en 2013-11-18T19:43:27.678576", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "patti-smith-escribe-y-recita-un-poema-para-frida-kahlo", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 19:40:56", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 99, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "kifRe959WjA", "archivo": "", "descripcion": "El estallido de una pipa de gas en la M\u00e9xico-Pachuca el 7 de mayo de 2013 dej\u00f3 un saldo oficial de 20 personas muertas, entre ellos 10 menores, as\u00ed como 35 heridos graves.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "edahena", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 19:37:37", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Explota pipa de gas en Ecatepec ", "fecha_modificacion": "2013-11-18 19:54:07", "categoria": 7, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Ecatepec", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "edahena", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por edahena en 2013-11-18T19:37:37.106269\nPublicado por edahena en 2013-11-18T19:43:30.478877\nEditado por edahena en 2013-11-18T19:54:07.861520", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "explota-pipa-de-gas-en-ecatepec", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 19:37:37", "usuario_modificacion": "edahena", "camara": null}}, {"pk": 98, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "kgMLoimZKJQ", "archivo": "", "descripcion": "M\u00e1s de cinco mil personas participaron el s\u00e1bado 4 de mayo de 2013 en la XIII Marcha Mundial por la Legalizaci\u00f3n de la Mariguana en la Plaza de la Solidaridad para exigir su despenalizaci\u00f3n.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "edahena", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 19:34:45", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "XIII Marcha Mundial por la Legalizaci\u00f3n de la Mariguana", "fecha_modificacion": "2013-11-18 19:34:59", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Mariguana", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "edahena", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por edahena en 2013-11-18T19:34:45.895821\nPublicado por edahena en 2013-11-18T19:34:59.852411", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "xiii-marcha-mundial-por-la-legalizacion-de-la-mariguana", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 19:34:45", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 97, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "0-dRKu3x6CE", "archivo": "", "descripcion": "Al final de la marcha del D\u00eda del Trabajo, cuando la gente ya se retiraba de la Plaza de la Constituci\u00f3n, un estudiante se encontr\u00f3 con un reportero de TV Azteca, a quien dio una lecci\u00f3n de \u00e9tica.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "edahena", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 19:33:09", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Estudiante da lecci\u00f3n de periodismo a reportero de TV Azteca", "fecha_modificacion": "2013-11-18 19:34:57", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "a estudiante increpa reportero", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "edahena", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por edahena en 2013-11-18T19:33:09.076513\nPublicado por edahena en 2013-11-18T19:34:57.602908", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "estudiante-da-leccion-de-periodismo-a-reportero-de-tv-azteca", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 19:33:09", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 96, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "XbQM5Q0a-wg", "archivo": "", "descripcion": "El pintor Jos\u00e9 Luis Cuevas da su punto de vista sobre su estado de salud y su situaci\u00f3n familiar, luegode que las hijas del pintor denunciaron p\u00fablicamente que su padre sufr\u00eda maltratos de parte de su actual esposa.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "edahena", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 19:30:21", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Jos\u00e9 Luis Cuevas habla de su salud y su situaci\u00f3n familiar", "fecha_modificacion": "2013-11-18 19:30:56", "categoria": 9, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "Cuevas Jos\u00e9 Luis", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "edahena", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por edahena en 2013-11-18T19:30:21.312524\nPublicado por edahena en 2013-11-18T19:30:56.402118", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "jose-luis-cuevas-habla-de-su-salud-y-su-situacion-familiar", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 19:30:21", "usuario_modificacion": null, "camara": null}}, {"pk": 94, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "xPl0oWZGJBU", "archivo": "", "descripcion": "\u201cVerso y Maroma\u201d, de Walter Shintani, recibi\u00f3 menci\u00f3n honorifica en el concurso Picture of the Year Latam 2013 en la categor\u00eda Multimedia. \u201cLa maroma campesina\u201d se realiza en las fiestas patronales de Oaxaca y Puebla, de la regi\u00f3n mixteca. ", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "itselo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 16:20:07", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Verso y maroma en la Mixteca", "fecha_modificacion": "2013-11-18 16:24:57", "categoria": 9, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "cultura, Indigenas, La Maroma, Mixteca", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "itselo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por itselo en 2013-11-18T16:20:07.281324\nPublicado por itselo en 2013-11-18T16:20:31.732851\nAnclado  por itselo en 2013-11-18T16:21:21.187869\nDesanclado  por itselo en 2013-11-18T16:21:25.020119\nEditado por josecarlo en 2013-11-18T16:24:57.778189", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "verso-y-maroma-en-la-mixteca", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 16:20:07", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 93, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "znpJgpl7AGE", "archivo": "", "descripcion": "La m\u00fasica les est\u00e1 cambiando la vida. Son 320 ni\u00f1os y j\u00f3venes de la orquesta y el coro de Ciudad Renacimiento, la colonia m\u00e1s violenta de Acapulco.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "itselo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 16:15:40", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "M\u00fasica contra la violencia en Acapulco", "fecha_modificacion": "2013-11-18 16:25:21", "categoria": 9, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "cultura M\u00fasica Orquesta", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "itselo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por itselo en 2013-11-18T16:15:40.630609\nPublicado por itselo en 2013-11-18T16:16:08.779949\nEditado por josecarlo en 2013-11-18T16:25:21.696232", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "musica-contra-la-violencia-en-acapulco", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 16:15:40", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 92, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "56ZCFnigSNk", "archivo": "", "descripcion": "10 de doiciembre de 2012. Testimonio de una agente de la polic\u00eda del DF que explica c\u00f3mo recibieron \u00f3rdenes para hacer detenciones \"fuera como fuera\" el 1 de diciembre.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 14:40:29", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Polic\u00eda del DF revela c\u00f3mo se les orden\u00f3 hacer detenciones \"como fuera\" 2 y \u00faltima ", "fecha_modificacion": "2013-11-18 16:25:25", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "1 de diciembre, 1DMX, Enrique Pe\u00f1a Nieto, SSPDF", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-18T14:40:29.156104\nPublicado por josecarlo en 2013-11-18T16:11:58.569115\nEditado por josecarlo en 2013-11-18T16:25:25.710773", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "policia-del-df-revela-como-se-les-ordeno-hacer-detenciones-como-fuera-2-y-ultima", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 14:40:29", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}, {"pk": 91, "model": "clips.clip", "fields": {"subtitulos": "", "fecha_publicacion": null, "imagen": "", "yt_viewcount": 0, "pais_secundario": null, "hashtags": null, "idioma_original": "es", "transferido": true, "ciudad": "hPW0tnXfSwc", "archivo": "", "descripcion": "10 de diciembre 2012. Testimonio de una agente de la polic\u00eda del DF que explica c\u00f3mo recibieron \u00f3rdenes para hacer detenciones \"fuera como fuera\" el 1 de diciembre.", "captura_video_pk": null, "fecha_redaccion": null, "edicion": null, "publicado": true, "usuario_redaccion": "josecarlo", "captura_video_start": null, "tipo": 1, "medio": null, "usuario_publicacion": null, "fecha_creacion": "2013-11-18 14:36:01", "direccion": null, "entrevistado": null, "recorte_inicio": null, "produccion": null, "corresponsal": null, "fps": 0.0, "idioma_traduccion": null, "titulo": "Polic\u00eda del DF revela c\u00f3mo se les orden\u00f3 hacer detenciones \"como fuera\" 1/2 ", "fecha_modificacion": "2013-11-18 14:38:47", "categoria": 1, "reportero": null, "micrositio": null, "tags": "#1dMX, 1 de diciembre, detenciones, SSPDF", "ultimo": false, "indice_yt_viewcount": 0.0, "entrevistador": null, "usuario_creacion": "josecarlo", "clip_original": null, "observaciones": "\nCreado por josecarlo en 2013-11-18T14:36:01.217562\nEditado por josecarlo en 2013-11-18T14:38:27.625064\nPublicado por josecarlo en 2013-11-18T14:38:47.618101", "bitrate": 0.0, "archivo_subtitulado": "", "guion": null, "pais": null, "estado": null, "slug": "policia-del-df-revela-como-se-les-ordeno-hacer-detenciones-como-fuera-12", "fecha_yt_viewcount": null, "archivo_baja": "", "captura_video_end": null, "geotag": null, "traduccion_pt": false, "programa": null, "tema": null, "traduccion_en": false, "duracion": "00:00:00", "recorte_final": null, "audio": "", "personajes": [], "fecha": "2013-11-18 14:36:01", "usuario_modificacion": "josecarlo", "camara": null}}]